{"id":33393,"date":"2023-09-21T01:30:20","date_gmt":"2023-09-20T18:30:20","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=doi-ngu&#038;p=33393"},"modified":"2025-02-14T10:39:16","modified_gmt":"2025-02-14T03:39:16","slug":"nguyen-minh-duc","status":"publish","type":"doi-ngu","link":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/","title":{"rendered":"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c"},"content":{"rendered":"<p><strong>ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c<\/strong> l\u00e0 chuy\u00ean gia nhi\u1ec1u kinh nghi\u1ec7m trong l\u0129nh v\u1ef1c ph\u00f4i h\u1ecdc l\u00e2m s\u00e0ng IVF. ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c t\u1ed1t nghi\u1ec7p c\u1eed nh\u00e2n Sinh h\u1ecdc, Th\u1ea1c s\u0129 Sinh h\u1ecdc t\u1ea1i Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Khoa h\u1ecdc t\u1ef1 nhi\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Qu\u1ed1c gia H\u00e0 N\u1ed9i; l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean Hi\u1ec7p h\u1ed9i Sinh s\u1ea3n v\u00e0 Ph\u00f4i h\u1ecdc Ch\u00e2u \u00c2u, H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh.<\/p>\n<p><strong>ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c<\/strong> li\u00ean t\u1ee5c tham gia c\u00e1c kh\u00f3a \u0111\u00e0o t\u1ea1o chuy\u00ean s\u00e2u v\u1ec1 K\u1ef9 thu\u1eadt, c\u1eadp nh\u1eadt c\u00f4ng ngh\u1ec7 m\u1edbi trong Th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m (IVF), Ph\u00f4i h\u1ecdc t\u1ea1i Hoa K\u1ef3, Nh\u1eadt B\u1ea3n, Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<p><strong>ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c<\/strong> l\u00e0 t\u00e1c gi\u1ea3 v\u00e0 \u0111\u1ed3ng t\u00e1c gi\u1ea3 c\u1ee7a nhi\u1ec1u b\u00e1o c\u00e1o, nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao trong l\u0129nh v\u1ef1c Ph\u00f4i h\u1ecdc v\u00e0 H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n. Hi\u1ec7n <strong>ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c<\/strong> \u0111ang l\u00e0m nghi\u00ean c\u1ee9u sinh Ti\u1ebfn s\u0129 v\u1ec1 Ph\u00f4i h\u1ecdc (ho\u00e0n th\u00e0nh lu\u1eadn \u00e1n Ti\u1ebfn s\u0129, 2021).<\/p>\n<h5 style=\"display: none;\">bs \u0110\u1ee9c<\/h5>\n","protected":false},"featured_media":21083,"template":"","tags":[],"danh_muc_doi_ngu":[],"phong_ban":[41],"ngoai_ngu":[61],"chuc_vu":[494],"dich_vu":[],"class_list":["post-33393","doi-ngu","type-doi-ngu","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","phong_ban-labo-ho-tro-sinh-san-lab-ivf","ngoai_ngu-english","chuc_vu-truong-phong"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c l\u00e0 chuy\u00ean gia nhi\u1ec1u kinh nghi\u1ec7m trong l\u0129nh v\u1ef1c ph\u00f4i h\u1ecdc l\u00e2m s\u00e0ng IVF. ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c t\u1ed1t nghi\u1ec7p c\u1eed nh\u00e2n Sinh h\u1ecdc, Th\u1ea1c s\u0129 Sinh h\u1ecdc t\u1ea1i Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Khoa h\u1ecdc t\u1ef1 nhi\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Qu\u1ed1c gia H\u00e0 N\u1ed9i; l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean Hi\u1ec7p h\u1ed9i Sinh s\u1ea3n v\u00e0 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-14T03:39:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-20T18:30:20+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-14T03:39:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg\",\"width\":300,\"height\":300,\"caption\":\"Ths. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c","og_description":"ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c l\u00e0 chuy\u00ean gia nhi\u1ec1u kinh nghi\u1ec7m trong l\u0129nh v\u1ef1c ph\u00f4i h\u1ecdc l\u00e2m s\u00e0ng IVF. ThS. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c t\u1ed1t nghi\u1ec7p c\u1eed nh\u00e2n Sinh h\u1ecdc, Th\u1ea1c s\u0129 Sinh h\u1ecdc t\u1ea1i Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Khoa h\u1ecdc t\u1ef1 nhi\u00ean &#8211; \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Qu\u1ed1c gia H\u00e0 N\u1ed9i; l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean Hi\u1ec7p h\u1ed9i Sinh s\u1ea3n v\u00e0 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_modified_time":"2025-02-14T03:39:16+00:00","og_image":[{"width":300,"height":300,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/","name":"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg","datePublished":"2023-09-20T18:30:20+00:00","dateModified":"2025-02-14T03:39:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Ths.-Nguyen-Minh-Duc-e1695260534102.jpg","width":300,"height":300,"caption":"Ths. Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-minh-duc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nguy\u1ec5n Minh \u0110\u1ee9c"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu\/33393","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/doi-ngu"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21083"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33393"},{"taxonomy":"danh_muc_doi_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/danh_muc_doi_ngu?post=33393"},{"taxonomy":"phong_ban","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/phong_ban?post=33393"},{"taxonomy":"ngoai_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/ngoai_ngu?post=33393"},{"taxonomy":"chuc_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/chuc_vu?post=33393"},{"taxonomy":"dich_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/dich_vu?post=33393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}