{"id":42308,"date":"2024-09-06T08:26:39","date_gmt":"2024-09-06T01:26:39","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=doi-ngu&#038;p=42308"},"modified":"2025-02-17T07:56:40","modified_gmt":"2025-02-17T00:56:40","slug":"le-thi-quyen","status":"publish","type":"doi-ngu","link":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/","title":{"rendered":"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean"},"content":{"rendered":"<p><strong>Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean<\/strong> t\u1ed1t nghi\u1ec7p B\u00e1c s\u0129 n\u1ed9i tr\u00fa \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p>L\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Di truy\u1ec1n h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i tham gia c\u00e1c kh\u00f3a \u0111\u00e0o t\u1ea1o chuy\u00ean s\u00e2u, <strong>Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean<\/strong> c\u00f2n t\u00edch c\u1ef1c tham d\u1ef1 c\u00e1c h\u1ed9i th\u1ea3o, h\u1ed9i ngh\u1ecb li\u00ean quan \u0111\u1ebfn di truy\u1ec1n.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":42309,"template":"","tags":[],"danh_muc_doi_ngu":[],"phong_ban":[595],"ngoai_ngu":[61],"chuc_vu":[],"dich_vu":[],"class_list":["post-42308","doi-ngu","type-doi-ngu","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","phong_ban-di-truyen","ngoai_ngu-english"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean t\u1ed1t nghi\u1ec7p B\u00e1c s\u0129 n\u1ed9i tr\u00fa \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i. L\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Di truy\u1ec1n h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam. Ngo\u00e0i tham gia c\u00e1c kh\u00f3a \u0111\u00e0o t\u1ea1o chuy\u00ean s\u00e2u, Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean c\u00f2n t\u00edch c\u1ef1c tham d\u1ef1 c\u00e1c h\u1ed9i th\u1ea3o, h\u1ed9i ngh\u1ecb li\u00ean quan [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-17T00:56:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/\",\"name\":\"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png\",\"datePublished\":\"2024-09-06T01:26:39+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-17T00:56:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png\",\"width\":1000,\"height\":1000,\"caption\":\"Thsbs L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean","og_description":"Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean t\u1ed1t nghi\u1ec7p B\u00e1c s\u0129 n\u1ed9i tr\u00fa \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i. L\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Di truy\u1ec1n h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam. Ngo\u00e0i tham gia c\u00e1c kh\u00f3a \u0111\u00e0o t\u1ea1o chuy\u00ean s\u00e2u, Th\u1ea1c s\u0129 B\u00e1c s\u0129 L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean c\u00f2n t\u00edch c\u1ef1c tham d\u1ef1 c\u00e1c h\u1ed9i th\u1ea3o, h\u1ed9i ngh\u1ecb li\u00ean quan [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_modified_time":"2025-02-17T00:56:40+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1000,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/","name":"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png","datePublished":"2024-09-06T01:26:39+00:00","dateModified":"2025-02-17T00:56:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/ThsBS-Le-Thi-Quyen.png","width":1000,"height":1000,"caption":"Thsbs L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/le-thi-quyen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u00ea Th\u1ecb Quy\u00ean"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu\/42308","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/doi-ngu"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42308"},{"taxonomy":"danh_muc_doi_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/danh_muc_doi_ngu?post=42308"},{"taxonomy":"phong_ban","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/phong_ban?post=42308"},{"taxonomy":"ngoai_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/ngoai_ngu?post=42308"},{"taxonomy":"chuc_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/chuc_vu?post=42308"},{"taxonomy":"dich_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/dich_vu?post=42308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}