{"id":33398,"date":"2023-09-21T07:51:35","date_gmt":"2023-09-21T00:51:35","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=doi-ngu&#038;p=33398"},"modified":"2025-02-17T08:00:13","modified_gmt":"2025-02-17T01:00:13","slug":"nguyen-phan-cam-trang","status":"publish","type":"doi-ngu","link":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/","title":{"rendered":"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang"},"content":{"rendered":"<p><strong>ThS, Chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang<\/strong> t\u1ed1t nghi\u1ec7p C\u1eed nh\u00e2n C\u00f4ng ngh\u1ec7 sinh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc M\u1edf Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, Th\u1ea1c s\u0129 Mi\u1ec5n d\u1ecbch, truy\u1ec1n nhi\u1ec5m v\u00e0 b\u1ec7nh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Leeds (V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh); l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh.<\/p>\n<p><strong>ThS, Chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang<\/strong> kh\u00f4ng ch\u1ec9 tham gia nhi\u1ec1u kh\u00f3a \u0111\u00e0o t\u1ea1o chuy\u00ean s\u00e2u d\u00e0nh cho chuy\u00ean vi\u00ean Labo h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean t\u00edch c\u1ef1c c\u1ee7a nhi\u1ec1u nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc, b\u00e1o c\u00e1o chuy\u00ean ng\u00e0nh li\u00ean quan t\u1edbi Ph\u00f4i h\u1ecdc v\u00e0 H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n.<\/p>\n<h5 style=\"display: none;\">bs Trang<\/h5>\n","protected":false},"featured_media":21074,"template":"","tags":[],"danh_muc_doi_ngu":[],"phong_ban":[41],"ngoai_ngu":[61],"chuc_vu":[],"dich_vu":[],"class_list":["post-33398","doi-ngu","type-doi-ngu","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","phong_ban-labo-ho-tro-sinh-san-lab-ivf","ngoai_ngu-english"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ThS, Chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang t\u1ed1t nghi\u1ec7p C\u1eed nh\u00e2n C\u00f4ng ngh\u1ec7 sinh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc M\u1edf Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, Th\u1ea1c s\u0129 Mi\u1ec5n d\u1ecbch, truy\u1ec1n nhi\u1ec5m v\u00e0 b\u1ec7nh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Leeds (V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh); l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-17T01:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-21T00:51:35+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-17T01:00:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1200,\"caption\":\"Cvph Phan C\u1ea9m Trang\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang","og_description":"ThS, Chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang t\u1ed1t nghi\u1ec7p C\u1eed nh\u00e2n C\u00f4ng ngh\u1ec7 sinh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc M\u1edf Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, Th\u1ea1c s\u0129 Mi\u1ec5n d\u1ecbch, truy\u1ec1n nhi\u1ec5m v\u00e0 b\u1ec7nh h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Leeds (V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh); l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_modified_time":"2025-02-17T01:00:13+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1200,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/","name":"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg","datePublished":"2023-09-21T00:51:35+00:00","dateModified":"2025-02-17T01:00:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/CVPH-Phan-Cam-Trang.jpg","width":1200,"height":1200,"caption":"Cvph Phan C\u1ea9m Trang"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doi-ngu\/nguyen-phan-cam-trang\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nguy\u1ec5n Phan C\u1ea9m Trang"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu\/33398","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/doi-ngu"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/doi-ngu"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21074"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33398"},{"taxonomy":"danh_muc_doi_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/danh_muc_doi_ngu?post=33398"},{"taxonomy":"phong_ban","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/phong_ban?post=33398"},{"taxonomy":"ngoai_ngu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/ngoai_ngu?post=33398"},{"taxonomy":"chuc_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/chuc_vu?post=33398"},{"taxonomy":"dich_vu","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/dich_vu?post=33398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}