{"id":40180,"date":"2024-04-10T09:44:33","date_gmt":"2024-04-10T02:44:33","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=goc-tri-an&#038;p=40180"},"modified":"2024-04-10T09:44:33","modified_gmt":"2024-04-10T02:44:33","slug":"be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022","status":"publish","type":"goc-tri-an","link":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/","title":{"rendered":"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022)"},"content":{"rendered":"<p>Con ch\u00e0o c\u00e1c b\u00e1c con c\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u00e1c s\u0129 y t\u00e1 \u0111\u1ed9i ng\u0169 y t\u1ebf c\u00e1n b\u1ed9 c\u00f4ng nh\u00e2n vi\u00ean c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 mang con \u0111\u1ebfn v\u1edbi gia \u0111\u00ecnh con.<\/p>\n<p>Con t\u00ean l\u00e0 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh nay \u0111\u00e3 tr\u00f2n 3 th\u00e1ng kh\u1ecfe m\u1ea1nh b\u00ecnh an ch\u00e0o \u0111\u1eddi<\/p>\n<p>Em xin ch\u00e2n th\u00e0nh c\u1ea3m \u01a1n r\u1ea5t nhi\u1ec1u<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-40182 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-768x1024.jpg\" alt=\"Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh\" width=\"768\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-768x1024.jpg 768w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh.jpg 810w\" sizes=\"auto, (max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/p>\n","protected":false},"featured_media":40181,"template":"","danh_muc_goc_tri_an":[],"class_list":["post-40180","goc-tri-an","type-goc-tri-an","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con ch\u00e0o c\u00e1c b\u00e1c con c\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u00e1c s\u0129 y t\u00e1 \u0111\u1ed9i ng\u0169 y t\u1ebf c\u00e1n b\u1ed9 c\u00f4ng nh\u00e2n vi\u00ean c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 mang con \u0111\u1ebfn v\u1edbi gia \u0111\u00ecnh con. Con t\u00ean l\u00e0 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh nay \u0111\u00e3 tr\u00f2n 3 th\u00e1ng kh\u1ecfe m\u1ea1nh b\u00ecnh an [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/\",\"name\":\"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg\",\"datePublished\":\"2024-04-10T02:44:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-10T02:44:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh Thum500\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00f3c Tri \u00e2n\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022)","og_description":"Con ch\u00e0o c\u00e1c b\u00e1c con c\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u00e1c s\u0129 y t\u00e1 \u0111\u1ed9i ng\u0169 y t\u1ebf c\u00e1n b\u1ed9 c\u00f4ng nh\u00e2n vi\u00ean c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 mang con \u0111\u1ebfn v\u1edbi gia \u0111\u00ecnh con. Con t\u00ean l\u00e0 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh nay \u0111\u00e3 tr\u00f2n 3 th\u00e1ng kh\u1ecfe m\u1ea1nh b\u00ecnh an [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/","name":"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg","datePublished":"2024-04-10T02:44:33+00:00","dateModified":"2024-04-10T02:44:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Hoang-Xuan-Viet-Anh-thum500.jpg","width":500,"height":500,"caption":"Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh Thum500"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-hoang-xuan-viet-anh-28-07-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00f3c Tri \u00e2n","item":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"B\u00e9 Ho\u00e0ng Xu\u00e2n Vi\u1ec7t Anh (28\/07\/2022)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/goc-tri-an\/40180","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/goc-tri-an"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/goc-tri-an"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"danh_muc_goc_tri_an","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/danh_muc_goc_tri_an?post=40180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}