{"id":43231,"date":"2024-12-09T08:07:06","date_gmt":"2024-12-09T01:07:06","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=goc-tri-an&#038;p=43231"},"modified":"2024-12-02T08:10:09","modified_gmt":"2024-12-02T01:10:09","slug":"be-nguyen-quang-minh-18-07-2023","status":"publish","type":"goc-tri-an","link":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/","title":{"rendered":"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">3\/11\/2022 &#8211; 3\/11\/2023 tr\u00f2n 1 n\u0103m con \u0111c \u0111\u01b0a v\u00e0o c\u01a1 th\u1ec3 m\u1eb9. H\u00f4m nay, con \u0111\u01b0\u1ee3c 3 th\u00e1ng 10 ng\u00e0y r\u1ed3i \u1ea1, tr\u1ea3i qua bao kh\u00f3 kh\u0103n v\u1ea5t v\u1ea3, c\u1ea3 tinh th\u1ea7n l\u1eabn ti\u1ec1n b\u1ea1c, nh\u1eefng \u0111\u00eam \u0111\u00f4ng m\u01b0a r\u00e9t 3h \u0111\u00eam ch\u1edf nhau \u0111i th\u00ec v\u1ee3 ch\u1ed3ng em \u0111\u00e3 h\u00e1i \u0111c tr\u00e1i ng\u1ecdt.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em hi\u1ebfm mu\u1ed9n th\u1ee9 ph\u00e1t 10 n\u0103m r\u1ed3i \u1ea1, l\u1ea1i l\u1edbn tu\u1ed5i n\u1eefa n\u00ean em th\u1ea5y m\u00ecnh qu\u00e1 may m\u1eafn \u1ea1. Em xin ch\u00e2n th\u00e0nh c\u1ea3m \u01a1n \u0111\u1ed9i ng\u0169 y b\u00e1c s\u0129 b\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 gi\u00fap v\u1ee3 ch\u1ed3ng em \u0111\u00f3n \u0111\u01b0\u1ee3c con y\u00eau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Song song v\u1edbi\u00a0 s\u1ef1 ti\u1ebfn b\u1ed9 v\u00e0 can thi\u1ec7p c\u1ee7a y h\u1ecdc, v\u1ee3 ch\u1ed3ng em c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00ean vi\u1ec7c t\u00e2m linh, n\u00ean c\u00e1c mom hi\u1ebfm mu\u1ed9n\u00a0 h\u00e3y th\u1eed xem sao \u1ea1, h\u00e3y c\u1ea7u nguy\u1ec7n, l\u00e0m vi\u1ec7c t\u1ed1t, nh\u00ecn l\u1ea1i khuy\u1ebft \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a m\u00ecnh. Ch\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c mom hi\u1ebfm mu\u1ed9n g\u1eb7p may m\u1eafn tr\u00ean h\u00e0nh tr\u00ecnh t\u00ecm ki\u1ebfm con y\u00eau nh\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-43232\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.1-1024x1024.jpg\" alt=\"Nguy\u1ec5n Quang Minh.1\" width=\"1024\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.1-150x150.jpg 150w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.1.jpg 1080w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n","protected":false},"featured_media":43233,"template":"","danh_muc_goc_tri_an":[],"class_list":["post-43231","goc-tri-an","type-goc-tri-an","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"3\/11\/2022 &#8211; 3\/11\/2023 tr\u00f2n 1 n\u0103m con \u0111c \u0111\u01b0a v\u00e0o c\u01a1 th\u1ec3 m\u1eb9. H\u00f4m nay, con \u0111\u01b0\u1ee3c 3 th\u00e1ng 10 ng\u00e0y r\u1ed3i \u1ea1, tr\u1ea3i qua bao kh\u00f3 kh\u0103n v\u1ea5t v\u1ea3, c\u1ea3 tinh th\u1ea7n l\u1eabn ti\u1ec1n b\u1ea1c, nh\u1eefng \u0111\u00eam \u0111\u00f4ng m\u01b0a r\u00e9t 3h \u0111\u00eam ch\u1edf nhau \u0111i th\u00ec v\u1ee3 ch\u1ed3ng em \u0111\u00e3 h\u00e1i \u0111c tr\u00e1i ng\u1ecdt. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-12-02T01:10:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/\",\"name\":\"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg\",\"datePublished\":\"2024-12-09T01:07:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-02T01:10:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Quang Minh\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00f3c Tri \u00e2n\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023)","og_description":"3\/11\/2022 &#8211; 3\/11\/2023 tr\u00f2n 1 n\u0103m con \u0111c \u0111\u01b0a v\u00e0o c\u01a1 th\u1ec3 m\u1eb9. H\u00f4m nay, con \u0111\u01b0\u1ee3c 3 th\u00e1ng 10 ng\u00e0y r\u1ed3i \u1ea1, tr\u1ea3i qua bao kh\u00f3 kh\u0103n v\u1ea5t v\u1ea3, c\u1ea3 tinh th\u1ea7n l\u1eabn ti\u1ec1n b\u1ea1c, nh\u1eefng \u0111\u00eam \u0111\u00f4ng m\u01b0a r\u00e9t 3h \u0111\u00eam ch\u1edf nhau \u0111i th\u00ec v\u1ee3 ch\u1ed3ng em \u0111\u00e3 h\u00e1i \u0111c tr\u00e1i ng\u1ecdt. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_modified_time":"2024-12-02T01:10:09+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/","name":"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg","datePublished":"2024-12-09T01:07:06+00:00","dateModified":"2024-12-02T01:10:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Nguyen-Quang-Minh.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"Nguy\u1ec5n Quang Minh"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/be-nguyen-quang-minh-18-07-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00f3c Tri \u00e2n","item":"https:\/\/afhanoi.com\/goc-tri-an\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"B\u00e9 Nguy\u1ec5n Quang Minh (18\/07\/2023)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/goc-tri-an\/43231","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/goc-tri-an"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/goc-tri-an"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43233"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43231"}],"wp:term":[{"taxonomy":"danh_muc_goc_tri_an","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/danh_muc_goc_tri_an?post=43231"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}