{"id":43009,"date":"2024-11-04T19:40:20","date_gmt":"2024-11-04T12:40:20","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=43009"},"modified":"2024-11-05T07:45:58","modified_gmt":"2024-11-05T00:45:58","slug":"nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/","title":{"rendered":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?"},"content":{"rendered":"<p>T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 qu\u00e1 tr\u00ecnh trao \u0111\u1ed5i gi\u1eefa b\u00e1c s\u0129 v\u00e0 b\u1ec7nh nh\u00e2n, gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng s\u1ee9c kh\u1ecfe di truy\u1ec1n v\u00e0 nh\u1eefng r\u1ee7i ro ti\u1ec1m \u1ea9n. \u0110\u00e2y l\u00e0 6 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00ean c\u00e2n nh\u1eafc t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n s\u1edbm:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n, ti\u1ec1n s\u1ea3n:<\/strong> C\u00e1c c\u1eb7p \u0111\u00f4i c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con c\u1ea7n th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m nguy c\u01a1 m\u1eafc b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n cho th\u1ebf h\u1ec7 sau. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t quan tr\u1ecdng n\u1ebfu gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 ti\u1ec1n s\u1eed b\u1ec7nh di truy\u1ec1n ho\u1eb7c c\u1ea3 hai c\u00f9ng mang gen l\u1eb7n.<\/li>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n:<\/strong> C\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng g\u1eb7p kh\u00f3 kh\u0103n trong vi\u1ec7c mang thai, t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00fap x\u00e1c \u0111\u1ecbnh nguy\u00ean nh\u00e2n v\u00f4 sinh, hi\u1ebfm mu\u1ed9n. Ngo\u00e0i ra, x\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n tr\u00ean ph\u00f4i gi\u00fap gi\u1ea3m nguy c\u01a1 b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n, t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng sinh em b\u00e9 kh\u1ecfe m\u1ea1nh.<\/li>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n s\u1ea3n khoa: <\/strong>Ph\u1ee5 n\u1eef mang thai n\u00ean th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n \u0111\u1ec3 s\u00e0ng l\u1ecdc c\u00e1c nguy c\u01a1 b\u1ec7nh l\u00fd cho thai nhi. N\u1ebfu ph\u00e1t hi\u1ec7n d\u1ea5u hi\u1ec7u b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng, b\u00e1c s\u0129 s\u1ebd h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u00ecm nguy\u00ean nh\u00e2n v\u00e0 l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch ch\u0103m s\u00f3c thai k\u1ef3 t\u1ed1i \u01b0u.<\/li>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n nhi khoa: <\/strong>Khi tr\u1ebb c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n b\u1ec7nh l\u00fd, t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n gi\u00fap ch\u1ea9n \u0111o\u00e1n nguy\u00ean nh\u00e2n v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng ph\u00e1c \u0111\u1ed3 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb ph\u00f9 h\u1ee3p, n\u00e2ng cao hi\u1ec7u qu\u1ea3 ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe cho tr\u1ebb.<\/li>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n ung th\u01b0: <\/strong>Ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 nguy c\u01a1 ho\u1eb7c m\u1eafc ung th\u01b0 di truy\u1ec1n n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn gen v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u0169ng nh\u01b0 ph\u00f2ng ng\u1eeba t\u00e1i ph\u00e1t.<\/li>\n<li><strong>T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n b\u1ec7nh m\u1ea1n t\u00ednh: <\/strong>\u0110\u1ed1i v\u1edbi nh\u1eefng b\u1ec7nh nh\u00e2n m\u1eafc b\u1ec7nh m\u1ea1n t\u00ednh nh\u01b0 ti\u1ec3u \u0111\u01b0\u1eddng hay tim m\u1ea1ch, t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n gi\u00fap x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 di truy\u1ec1n v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 trong vi\u1ec7c qu\u1ea3n l\u00fd b\u1ec7nh l\u00e2u d\u00e0i.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-43010\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01-1024x1024.jpg\" alt=\"5 \u0110\u1ed0i T\u01af\u1ee2ng Kh\u00d4ng Th\u1ec2 B\u1ece Qua T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n 01\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg 1080w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n gi\u00fap b\u1ea3o v\u1ec7 s\u1ee9c kh\u1ecfe cho c\u1ea3 b\u1ea1n v\u00e0 th\u1ebf h\u1ec7 t\u01b0\u01a1ng lai, v\u00ec v\u1eady b\u1ea5t c\u1ee9 ai c\u00f3 nh\u1eefng lo ng\u1ea1i v\u1ec1 di truy\u1ec1n \u0111\u1ec1u n\u00ean t\u00ecm ki\u1ebfm s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb chuy\u00ean gia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 qu\u00e1 tr\u00ecnh trao \u0111\u1ed5i gi\u1eefa b\u00e1c s\u0129 v\u00e0 b\u1ec7nh nh\u00e2n, gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng s\u1ee9c kh\u1ecfe di truy\u1ec1n v\u00e0 nh\u1eefng r\u1ee7i ro ti\u1ec1m \u1ea9n. \u0110\u00e2y l\u00e0 6 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00ean c\u00e2n nh\u1eafc t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n s\u1edbm: T\u01b0 v\u1ea5n ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n, ti\u1ec1n s\u1ea3n: C\u00e1c c\u1eb7p \u0111\u00f4i [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":43010,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,101,112,559,563],"tags":[209,569,663,664],"class_list":["post-43009","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-suc-khoe-sinh-san","category-tin-chuyen-nganh","category-di-truyen","category-benh-ly-di-truyen","tag-ho-tro-sinh-san","tag-di-truyen","tag-tien-hon-nhan","tag-tu-van-di-truyen"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 qu\u00e1 tr\u00ecnh trao \u0111\u1ed5i gi\u1eefa b\u00e1c s\u0129 v\u00e0 b\u1ec7nh nh\u00e2n, gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng s\u1ee9c kh\u1ecfe di truy\u1ec1n v\u00e0 nh\u1eefng r\u1ee7i ro ti\u1ec1m \u1ea9n. \u0110\u00e2y l\u00e0 6 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00ean c\u00e2n nh\u1eafc t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n s\u1edbm: T\u01b0 v\u1ea5n ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n, ti\u1ec1n s\u1ea3n: C\u00e1c c\u1eb7p \u0111\u00f4i [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-11-04T12:40:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-05T00:45:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?\",\"datePublished\":\"2024-11-04T12:40:20+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-05T00:45:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\"},\"wordCount\":572,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg\",\"keywords\":[\"h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n\",\"di truy\u1ec1n\",\"Ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n\",\"t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"S\u1ee9c kho\u1ebb sinh s\u1ea3n\",\"Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh\",\"Di truy\u1ec1n\",\"B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\",\"name\":\"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg\",\"datePublished\":\"2024-11-04T12:40:20+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-05T00:45:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"5 \u0110\u1ed0i T\u01af\u1ee2ng Kh\u00d4ng Th\u1ec2 B\u1ece Qua T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n 01\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?","og_description":"T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 qu\u00e1 tr\u00ecnh trao \u0111\u1ed5i gi\u1eefa b\u00e1c s\u0129 v\u00e0 b\u1ec7nh nh\u00e2n, gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng s\u1ee9c kh\u1ecfe di truy\u1ec1n v\u00e0 nh\u1eefng r\u1ee7i ro ti\u1ec1m \u1ea9n. \u0110\u00e2y l\u00e0 6 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng n\u00ean c\u00e2n nh\u1eafc t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n s\u1edbm: T\u01b0 v\u1ea5n ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n, ti\u1ec1n s\u1ea3n: C\u00e1c c\u1eb7p \u0111\u00f4i [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2024-11-04T12:40:20+00:00","article_modified_time":"2024-11-05T00:45:58+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?","datePublished":"2024-11-04T12:40:20+00:00","dateModified":"2024-11-05T00:45:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/"},"wordCount":572,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg","keywords":["h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n","di truy\u1ec1n","Ti\u1ec1n h\u00f4n nh\u00e2n","t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","S\u1ee9c kho\u1ebb sinh s\u1ea3n","Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh","Di truy\u1ec1n","B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/","name":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg","datePublished":"2024-11-04T12:40:20+00:00","dateModified":"2024-11-05T00:45:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/5-DOI-TUONG-KHONG-THE-BO-QUA-TU-VAN-DI-TRUYEN-01.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"5 \u0110\u1ed0i T\u01af\u1ee2ng Kh\u00d4ng Th\u1ec2 B\u1ece Qua T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n 01"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nhung-ai-can-duoc-tu-van-di-truyen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nh\u1eefng ai c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/43009","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43009"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/43009\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43011,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/43009\/revisions\/43011"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43009"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=43009"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43009"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}