{"id":44865,"date":"2025-03-07T08:23:49","date_gmt":"2025-03-07T01:23:49","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=44865"},"modified":"2025-03-14T08:31:28","modified_gmt":"2025-03-14T01:31:28","slug":"nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/","title":{"rendered":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-44867\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\" alt=\"N\u00can \u0110\u0102ng K\u00dd Kh\u00c1m V\u00c0 T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n Khi N\u00c0o 01\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg 1920w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01-150x150.jpg 150w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 b\u01b0\u1edbc quan tr\u1ecdng gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 nguy c\u01a1 di truy\u1ec1n trong gia \u0111\u00ecnh, t\u1eeb \u0111\u00f3 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con an to\u00e0n, h\u1ea1n ch\u1ebf nguy c\u01a1 d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n. D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n:<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c c\u1eb7p \u0111\u00f4i tr\u01b0\u1edbc h\u00f4n nh\u00e2n, tr\u01b0\u1edbc mang thai ho\u1eb7c tr\u01b0\u1edbc IVF<\/h4>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gi\u00fap \u0111\u00e1nh gi\u00e1 nguy c\u01a1 di truy\u1ec1n, t\u1eeb \u0111\u00f3 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con khoa h\u1ecdc.<\/li>\n<li>Gi\u1ea3m thi\u1ec3u nguy c\u01a1 sinh con m\u1eafc c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n ho\u1eb7c d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh.<\/li>\n<\/ul>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Ph\u1ee5 n\u1eef mang thai:<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ea3m b\u1ea3o thai nhi ph\u00e1t tri\u1ec3n kh\u1ecfe m\u1ea1nh th\u00f4ng qua s\u00e0ng l\u1ecdc v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n chuy\u00ean s\u00e2u.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 k\u1ebft qu\u1ea3 x\u00e9t nghi\u1ec7m s\u00e0ng l\u1ecdc tr\u01b0\u1edbc sinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng (NIPT, Double Test, Triple Test\u2026)<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u1ebfu k\u1ebft qu\u1ea3 cho th\u1ea5y nguy c\u01a1 cao ho\u1eb7c nghi ng\u1edd b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng di truy\u1ec1n, c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n \u0111\u1ec3 c\u00f3 h\u01b0\u1edbng x\u1eed l\u00fd ph\u00f9 h\u1ee3p.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Thai ph\u1ee5 c\u00f3 b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng tr\u00ean si\u00eau \u00e2m ho\u1eb7c c\u1ea7n theo d\u00f5i b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ph\u00e1t hi\u1ec7n d\u1ea5u hi\u1ec7u b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng qua si\u00eau \u00e2m ho\u1eb7c c\u1ea7n theo d\u00f5i \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ea7n t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau khi th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u1ecdc \u1ed1i, sinh thi\u1ebft gai rau.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec1n s\u1eed mang thai ho\u1eb7c sinh con d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh, r\u1ed1i lo\u1ea1n chuy\u1ec3n h\u00f3a, t\u1eed vong ch\u01b0a r\u00f5 nguy\u00ean nh\u00e2n<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gi\u00fap t\u00ecm ra nguy\u00ean nh\u00e2n v\u00e0 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 nguy c\u01a1 t\u00e1i ph\u00e1t trong l\u1ea7n mang thai ti\u1ebfp theo.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec1n s\u1eed gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc b\u1ec7nh di truy\u1ec1n ho\u1eb7c nghi ng\u1edd m\u1eafc b\u1ec7nh di truy\u1ec1n<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd c\u00f3 y\u1ebfu t\u1ed1 di truy\u1ec1n bao g\u1ed3m:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>R\u1ed1i lo\u1ea1n ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u00e2m &#8211; th\u1ea7n kinh, ch\u1eadm ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ed tu\u1ec7.<\/li>\n<li>Y\u1ebfu c\u01a1, b\u1ec7nh c\u01a1 tim, r\u1ed1i lo\u1ea1n nh\u1ecbp tim di truy\u1ec1n.<\/li>\n<li>Ung th\u01b0 tr\u1ebb tu\u1ed5i (&lt;45 tu\u1ed5i), b\u1ec7nh th\u1eadn, \u0111\u1ed9ng kinh,&#8230;<\/li>\n<li>D\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh, b\u1ec7nh m\u1ea1n t\u00ednh bi\u1ec3u hi\u1ec7n s\u1edbm.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n kh\u00f4ng ch\u1ec9 gi\u00fap b\u1ea1n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng b\u1ea3o v\u1ec7 s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ee7a b\u1ea3n th\u00e2n v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 ph\u00f2ng ng\u1eeba c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n trong th\u1ebf h\u1ec7 sau. N\u1ebfu b\u1ea1n thu\u1ed9c m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00f3m tr\u00ean, h\u00e3y \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n ngay h\u00f4m nay!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 b\u01b0\u1edbc quan tr\u1ecdng gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 nguy c\u01a1 di truy\u1ec1n trong gia \u0111\u00ecnh, t\u1eeb \u0111\u00f3 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con an to\u00e0n, h\u1ea1n ch\u1ebf nguy c\u01a1 d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n. D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":44867,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[559,562,22,112],"tags":[569,664],"class_list":["post-44865","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-di-truyen","category-tong-quan-di-truyen","category-tin-tuc","category-tin-chuyen-nganh","tag-di-truyen","tag-tu-van-di-truyen"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 b\u01b0\u1edbc quan tr\u1ecdng gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 nguy c\u01a1 di truy\u1ec1n trong gia \u0111\u00ecnh, t\u1eeb \u0111\u00f3 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con an to\u00e0n, h\u1ea1n ch\u1ebf nguy c\u01a1 d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n. D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-03-07T01:23:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-14T01:31:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?\",\"datePublished\":\"2025-03-07T01:23:49+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-14T01:31:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\"},\"wordCount\":592,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\",\"keywords\":[\"di truy\u1ec1n\",\"t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n\"],\"articleSection\":[\"Di truy\u1ec1n\",\"T\u1ed5ng quan di truy\u1ec1n h\u1ecdc\",\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\",\"name\":\"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\",\"datePublished\":\"2025-03-07T01:23:49+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-14T01:31:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"N\u00can \u0110\u0102ng K\u00dd Kh\u00c1m V\u00c0 T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n Khi N\u00c0o 01\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?","og_description":"Kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n l\u00e0 b\u01b0\u1edbc quan tr\u1ecdng gi\u00fap b\u1ea1n hi\u1ec3u r\u00f5 nguy c\u01a1 di truy\u1ec1n trong gia \u0111\u00ecnh, t\u1eeb \u0111\u00f3 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch sinh con an to\u00e0n, h\u1ea1n ch\u1ebf nguy c\u01a1 d\u1ecb t\u1eadt b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n. D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-03-07T01:23:49+00:00","article_modified_time":"2025-03-14T01:31:28+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1920,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?","datePublished":"2025-03-07T01:23:49+00:00","dateModified":"2025-03-14T01:31:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/"},"wordCount":592,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg","keywords":["di truy\u1ec1n","t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n"],"articleSection":["Di truy\u1ec1n","T\u1ed5ng quan di truy\u1ec1n h\u1ecdc","Tin t\u1ee9c","Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/","name":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg","datePublished":"2025-03-07T01:23:49+00:00","dateModified":"2025-03-14T01:31:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEN-DANG-KY-KHAM-VA-TU-VAN-DI-TRUYEN-KHI-NAO-01.jpg","width":1920,"height":1920,"caption":"N\u00can \u0110\u0102ng K\u00dd Kh\u00c1m V\u00c0 T\u01af V\u1ea4n Di Truy\u1ec0n Khi N\u00c0o 01"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/nen-dang-ky-kham-va-tu-van-di-truyen-khi-nao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"N\u00ean \u0111\u0103ng k\u00fd kh\u00e1m v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n di truy\u1ec1n khi n\u00e0o?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44865","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44865"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44865\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44868,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44865\/revisions\/44868"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44867"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=44865"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}