{"id":45097,"date":"2025-03-21T08:06:23","date_gmt":"2025-03-21T01:06:23","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=45097"},"modified":"2025-04-07T08:15:19","modified_gmt":"2025-04-07T01:15:19","slug":"ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/","title":{"rendered":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Ng\u00e0y 21\/3 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi (World Down Syndrome Day &#8211; WDSD), nh\u1eb1m n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 t\u1ea1o ra ti\u1ebfng n\u00f3i to\u00e0n c\u1ea7u \u0111\u1ec3 v\u1eadn \u0111\u1ed9ng cho quy\u1ec1n l\u1ee3i, s\u1ef1 h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0 ph\u00fac l\u1ee3i c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down. N\u0103m 2025, ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 c\u1ee7a WDSD l\u00e0 &#8220;C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3&#8221;.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45098\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\" alt=\"Ng\u00c0y H\u1ed8i Ch\u1ee8ng Down Th\u1ebe Gi\u1edai 2025 01\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg 1920w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01-150x150.jpg 150w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down l\u00e0 g\u00ec?<br \/>\nH\u1ed9i ch\u1ee9ng Down, hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 Trisomy 21, l\u00e0 m\u1ed9t t\u00ecnh tr\u1ea1ng di truy\u1ec1n x\u1ea3y ra khi m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 th\u00eam m\u1ed9t nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 s\u1ed1 21. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y d\u1eabn \u0111\u1ebfn nh\u1eefng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1ec1 ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ed tu\u1ec7 v\u00e0 th\u1ec3 ch\u1ea5t. Tuy nhi\u00ean, v\u1edbi s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 ph\u00f9 h\u1ee3p, ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ed1ng m\u1ed9t cu\u1ed9c s\u1ed1ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a.<br \/>\nCh\u1ee7 \u0111\u1ec1 n\u0103m nay k\u00eau g\u1ecdi c\u00e1c ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c t\u1ebf t\u1eadp trung v\u00e0o vi\u1ec7c c\u1ea3i thi\u1ec7n c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y bao g\u1ed3m vi\u1ec7c \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng h\u1ecd c\u00f3 quy\u1ec1n ti\u1ebfp c\u1eadn \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 \u0111\u1ebfn gi\u00e1o d\u1ee5c, y t\u1ebf, vi\u1ec7c l\u00e0m v\u00e0 c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 x\u00e3 h\u1ed9i kh\u00e1c, gi\u00fap h\u1ecd h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0 \u0111\u00f3ng g\u00f3p t\u00edch c\u1ef1c cho x\u00e3 h\u1ed9i. <br \/>\nH\u1ed9i ngh\u1ecb WDSD l\u1ea7n th\u1ee9 14 t\u1ea1i Li\u00ean H\u1ee3p Qu\u1ed1c, New York: Di\u1ec5n ra v\u00e0o ng\u00e0y 21\/3\/2025, h\u1ed9i ngh\u1ecb s\u1ebd c\u00f3 s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down v\u00e0 c\u00e1c chuy\u00ean gia, t\u1eadp trung th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 vi\u1ec7c c\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3. S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y m\u1edf c\u1eeda cho c\u00f4ng ch\u00fang tham gia tr\u1ef1c ti\u1ebfp ho\u1eb7c theo d\u00f5i tr\u1ef1c tuy\u1ebfn.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u00fang ta c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec?<br \/>\nN\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c: Chia s\u1ebb th\u00f4ng tin v\u1ec1 h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down v\u00e0 tham gia c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec3 lan t\u1ecfa th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p.<br \/>\n\u1ee6ng h\u1ed9 ch\u00ednh s\u00e1ch: Tham gia v\u1eadn \u0111\u1ed9ng cho c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o h\u1ecd c\u00f3 quy\u1ec1n ti\u1ebfp c\u1eadn b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng trong x\u00e3 h\u1ed9i.<br \/>\nH\u00e3y c\u00f9ng nhau h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t th\u1ebf gi\u1edbi n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng, h\u1ed7 tr\u1ee3 v\u00e0 c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i ph\u00e1t tri\u1ec3n to\u00e0n di\u1ec7n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Ngu\u1ed3n:<a href=\"https:\/\/www.worlddownsyndromeday.org\/2025-theme\">https:\/\/www.worlddownsyndromeday.org\/2025-theme<\/a><\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 21\/3 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi (World Down Syndrome Day &#8211; WDSD), nh\u1eb1m n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 t\u1ea1o ra ti\u1ebfng n\u00f3i to\u00e0n c\u1ea7u \u0111\u1ec3 v\u1eadn \u0111\u1ed9ng cho quy\u1ec1n l\u1ee3i, s\u1ef1 h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0 ph\u00fac l\u1ee3i c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down. N\u0103m 2025, ch\u1ee7 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":45098,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[559,563],"tags":[740,741],"class_list":["post-45097","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-di-truyen","category-benh-ly-di-truyen","tag-hoi-chung-down","tag-ngay-hoi-chung-down-the-gioi"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y 21\/3 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi (World Down Syndrome Day &#8211; WDSD), nh\u1eb1m n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 t\u1ea1o ra ti\u1ebfng n\u00f3i to\u00e0n c\u1ea7u \u0111\u1ec3 v\u1eadn \u0111\u1ed9ng cho quy\u1ec1n l\u1ee3i, s\u1ef1 h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0 ph\u00fac l\u1ee3i c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down. N\u0103m 2025, ch\u1ee7 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-03-21T01:06:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-07T01:15:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down\",\"datePublished\":\"2025-03-21T01:06:23+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-07T01:15:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\"},\"wordCount\":587,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\",\"keywords\":[\"H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down\",\"Ng\u00e0y h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi\"],\"articleSection\":[\"Di truy\u1ec1n\",\"B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\",\"name\":\"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\",\"datePublished\":\"2025-03-21T01:06:23+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-07T01:15:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"Ng\u00c0y H\u1ed8i Ch\u1ee8ng Down Th\u1ebe Gi\u1edai 2025 01\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down","og_description":"Ng\u00e0y 21\/3 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi (World Down Syndrome Day &#8211; WDSD), nh\u1eb1m n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 t\u1ea1o ra ti\u1ebfng n\u00f3i to\u00e0n c\u1ea7u \u0111\u1ec3 v\u1eadn \u0111\u1ed9ng cho quy\u1ec1n l\u1ee3i, s\u1ef1 h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0 ph\u00fac l\u1ee3i c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down. N\u0103m 2025, ch\u1ee7 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-03-21T01:06:23+00:00","article_modified_time":"2025-04-07T01:15:19+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1920,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down","datePublished":"2025-03-21T01:06:23+00:00","dateModified":"2025-04-07T01:15:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/"},"wordCount":587,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg","keywords":["H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down","Ng\u00e0y h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf gi\u1edbi"],"articleSection":["Di truy\u1ec1n","B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/","name":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg","datePublished":"2025-03-21T01:06:23+00:00","dateModified":"2025-04-07T01:15:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/NGAY-HOI-CHUNG-DOWN-THE-GIOI-2025-01.jpg","width":1920,"height":1920,"caption":"Ng\u00c0y H\u1ed8i Ch\u1ee8ng Down Th\u1ebe Gi\u1edai 2025 01"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/ngay-hoi-chung-down-the-gioi-2025-cai-thien-he-thong-ho-tro-cho-nguoi-mac-hoi-chung-down\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ng\u00e0y H\u1ed9i ch\u1ee9ng Down Th\u1ebf Gi\u1edbi 2025: C\u1ea3i thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ng\u01b0\u1eddi m\u1eafc h\u1ed9i ch\u1ee9ng Down"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45097","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45097"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45097\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45099,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45097\/revisions\/45099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=45097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}