{"id":45446,"date":"2025-04-20T09:45:01","date_gmt":"2025-04-20T02:45:01","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=45446"},"modified":"2025-05-02T08:49:41","modified_gmt":"2025-05-02T01:49:41","slug":"doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/","title":{"rendered":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt"},"content":{"rendered":"<h4 class=\"entry-title\">Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt v\u01b0\u1ee3t kh\u00f3 trong h\u1ecdc t\u1eadp t\u1ea1i c\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng chuy\u00ean bi\u1ec7t th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u00e0o m\u1eebng k\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y gi\u1ea3i ph\u00f3ng mi\u1ec1n Nam th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc (30\/4\/1975 \u2013 30\/4\/2025) v\u00e0 h\u01b0\u1edfng \u1ee9ng ng\u00e0y ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam 18\/4; H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi C\u1ed5ng th\u00f4ng tin 1400 t\u1ed5 ch\u1ee9c Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh v\u1eadn \u0111\u1ed9ng chung tay \u1ee7ng h\u1ed9 tr\u1ebb em khuy\u1ebft t\u1eadt, v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cCh\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 cho tr\u1ebb em khuy\u1ebft t\u1eadt\u201d n\u0103m 2025 t\u1eeb ng\u00e0y 20\/02\/2025 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 30\/04\/2025.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u01b0\u1edfng \u1ee9ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, s\u00e1ng ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2025 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, \u00d4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n Tu\u1ea5n, Ph\u00f3 gi\u00e1m \u0111\u1ed1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u00e3 trao t\u1eb7ng cho 5 ch\u00e1u khuy\u1ebft t\u1eadt, m\u1ed7i ch\u00e1u 8 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, t\u1ed5ng s\u1ed1 ti\u1ec1n l\u00e0 40.000.000\u0111 (B\u1ed1n m\u01b0\u01a1i tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng) \u0111\u1ec3 gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng mua m\u00e1y t\u00ednh cho c\u00e1c ch\u00e1u tr\u01b0\u1edbc s\u1ef1 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn c\u1ee7a l\u00e3nh \u0111\u1ea1o H\u1ed9i c\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam, c\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u v\u00e0 50 ch\u00e1u khuy\u1ebft t\u1eadt. Ngay sau bu\u1ed5i l\u1ec5 s\u1ed1 ti\u1ec1n tr\u00ean \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn c\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng: Tr\u01b0\u1eddng Hy V\u1ecdng Qu\u1eadn 6 th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh; Tr\u01b0\u1eddng Chuy\u00ean bi\u1ec7t Th\u1ea3o \u0110i\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh v\u00e0 Trung t\u00e2m Can thi\u1ec7p s\u1edbm v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n Ng\u00f4n ng\u1eef Hoa N\u1ee5 C\u01b0\u1eddi th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh. Nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00e3 c\u00f9ng gia \u0111\u00ecnh mua m\u00e1y t\u00ednh m\u1edbi v\u00e0 trao cho t\u1eebng ch\u00e1u. C\u00e1c ch\u00e1u, gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 Nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng r\u1ea5t vui m\u1eebng v\u00e0 c\u1ea3m \u01a1n tr\u01b0\u1edbc s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam, \u00d4ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i. M\u1ed7i ch\u00e1u \u0111\u1ec1u h\u1ee9a s\u1ebd c\u1ed1 g\u1eafng h\u1ecdc t\u1eadp, l\u00e0 con ngoan, tr\u00f2 gi\u1ecfi \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh c\u00f4ng d\u00e2n t\u1ed1t.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45455\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro.jpg\" alt=\"\u00d4ng Ng\u00f4 S\u00e1ch Th\u1ef1c, Ch\u1ee7 T\u1ecbch H\u1ed9i Nh\u1eadn T\u00e0i Tr\u1ee3\" width=\"768\" height=\"460\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u00d4ng Ng\u00f4 S\u00e1ch Th\u1ef1c, Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed9i v\u00e0 b\u00e0 \u0110\u1ed7 Th\u1ecb Hu\u1ec7, Ph\u00f3 Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed9i thay m\u1eb7t c\u00e1c em h\u1ecdc sinh nh\u1eadn t\u00e0i tr\u1ee3 c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00f9 \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi r\u1ea5t nhi\u1ec1u kh\u00f3 kh\u0103n, nh\u01b0ng 5 t\u1ea5m g\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a 5 em h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn m\u00e1y t\u00ednh trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cCh\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 cho tr\u1ebb em khuy\u1ebft t\u1eadt\u201d n\u0103m 2025 c\u1ee7a H\u1ed9i l\u00e0 nh\u1eefng t\u1ea5m g\u01b0\u01a1ng v\u01b0\u1ee3t kh\u00f3 v\u01b0\u01a1n l\u00ean, c\u00e1c em v\u01b0\u1ee3t qua ngh\u1ecbch c\u1ea3nh, lu\u00f4n c\u1ed1 g\u1eafng, \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng th\u00e0nh c\u00f4ng v\u00e0 h\u00f2a nh\u1eadp v\u1edbi c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng. H\u00e0nh tr\u00ecnh c\u1ee7a c\u00e1c em minh ch\u1ee9ng cho \u00fd ch\u00ed ki\u00ean c\u01b0\u1eddng v\u00e0 s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00fang l\u00fac t\u1eeb gia \u0111\u00ecnh, nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i. C\u00e1c em kh\u00f4ng \u0111\u1ec3 ho\u00e0n c\u1ea3nh h\u1ea1n ch\u1ebf m\u00ecnh m\u00e0 lu\u00f4n t\u00ecm c\u00e1ch h\u1ecdc t\u1eadp, trau r\u1ed3i ki\u1ebfn th\u1ee9c, ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111am m\u00ea m\u1eb7c d\u00f9 m\u00ecnh b\u1ecb khi\u1ebfm khuy\u1ebft, c\u00e1c em \u0111\u00e3 ph\u00e1t huy kh\u1ea3 n\u0103ng n\u1ed5i tr\u1ed9i v\u00e0 \u0111am m\u00ea c\u1ee7a b\u1ea3n th\u00e2n trong l\u0129nh v\u1ef1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u00f4ng tin, kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u01b0\u1ee3t qua c\u00e1c r\u00e0o c\u1ea3n v\u1eadt l\u00fd m\u00e0 c\u00f2n chi\u1ebfn th\u1eafng s\u1ef1 t\u1ef1 ti, m\u1eb7c c\u1ea3m, kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ee7a m\u00ecnh trong x\u00e3 h\u1ed9i, c\u00e1c em \u0111\u1ea1t th\u00e0nh t\u00edch cao trong h\u1ecdc t\u1eadp, tr\u1edf th\u00e0nh ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng, nh\u1eefng t\u1ea5m g\u01b0\u01a1ng s\u00e1ng cho b\u1ea1n b\u00e8 \u0111\u1ed3ng trang l\u1ee9a noi theo.<br \/>\n\u0110\u00e2y l\u00e0 n\u1ed9i dung m\u1edbi trong ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a H\u1ed9i, c\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c m\u1ee5c ti\u00eau kh\u00e1c c\u1ee7a cu\u1ed9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng l\u00e0 t\u1eb7ng qu\u00e0, h\u1ecdc b\u1ed5ng, ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eadt, t\u1ea1o ngh\u1ec1 v\u00e0 sinh k\u1ebf cho tr\u1ebb em khuy\u1ebft t\u1eadt. Vi\u1ec7c t\u1eb7ng m\u00e1y t\u00ednh l\u00e0 vi\u1ec7c l\u00e0m thi\u1ebft th\u1ef1c gi\u00fap c\u00e1c em trong h\u1ecdc t\u1eadp, ti\u1ebfp c\u1eadn v\u1edbi tri th\u1ee9c, khoa h\u1ecdc, h\u01b0\u1edbng \u1ee9ng th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft s\u1ed1 57-NQ\/TW c\u1ee7a B\u1ed9 Ch\u00ednh tr\u1ecb v\u1ec1 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 ph\u00e1t tri\u1ec3n khoa h\u1ecdc c\u00f4ng ngh\u1ec7, \u0111\u1ed5i m\u1edbi s\u00e1ng t\u1ea1o v\u00e0 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i s\u1ed1 qu\u1ed1c gia.<\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Em Ho\u00e0ng Thi\u00ean Qu\u00e2n, sinh ng\u00e0y 22\/6\/2011.<\/strong>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i em \u0111ang s\u1ed1ng c\u00f9ng ba m\u1eb9 v\u00e0 em trai \u1edf s\u1ed1 4 \u0111\u01b0\u1eddng 11 th\u00e0nh ph\u1ed1 Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Em b\u1ecb b\u1ec7nh t\u1ef1 k\u1ef7 v\u00e0 ch\u1eadm ph\u00e1t tri\u1ec3n, r\u1ed1i lo\u1ea1n ng\u00f4n ng\u1eef. Ho\u00e0n c\u1ea3nh nh\u00e0 con neo ng\u01b0\u1eddi,c\u00f3 em trai \u0111ang h\u1ecdc l\u1edbp 7, Ba l\u00e0m lao \u0111\u1ed9ng t\u1ef1 do v\u00e0 m\u1eb9 con b\u00e1n h\u00e0ng ngo\u00e0i ch\u1ee3. M\u1eb9 con b\u1ecb b\u1ec7nh suy th\u1eadn giai \u0111o\u1ea1n cu\u1ed1i v\u00e0 m\u1edbi gh\u00e9p th\u1eadn (th\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ebfn t\u1eeb B\u00e0 Ngo\u1ea1i). Th\u1eddi gian m\u1eb9 em ch\u1ea1y th\u1eadn l\u00e0 th\u1eddi gian v\u1ea5t v\u1ea3 nh\u1ea5t c\u1ee7a em, nh\u01b0ng nh\u1edd Qu\u00fd S\u01a1 v\u00e0 C\u00f4 Gi\u00e1o trong tr\u01b0\u1eddng lu\u00f4n s\u00e1t c\u00e1nh \u0111\u1ed9ng vi\u00ean, h\u01b0\u1edbng d\u1eabn v\u00e0 t\u1eadn t\u00ecnh gi\u00fap \u0111\u1ee1 em tr\u00ean l\u1edbp n\u00ean em \u0111\u00e3 t\u1ef1 h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c qua chat gpt m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 ba m\u1eb9 v\u00e0 ai h\u1ed7 tr\u1ee3 \u1edf nh\u00e0<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Em c\u00f3 \u0111am m\u00ea v\u00e0 c\u00f3 khi\u1ebfu v\u1edbi b\u1ed9 m\u00f4n vi t\u00ednh, em r\u1ea5t m\u00ea l\u00e0m phim ho\u1ea1t h\u00ecnh v\u00e0 em r\u1ea5t si\u00eang n\u0103ng t\u1ef1 h\u1ecdc ,m\u00e0y m\u00f2 \u0111\u1ec3 t\u1ef1 m\u00ecnh c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c phim ho\u1ea1t h\u00ecnh tr\u00ean youtube v\u00e0 sau bao c\u1ed1 g\u1eafng k\u00eanh c\u1ee7a em c\u0169ng c\u00f3 300k l\u01b0\u1ee3t y\u00eau th\u00edch, \u0111\u00f3 l\u00e0 ni\u1ec1m vui ,ni\u1ec1m y\u00eau th\u00edch c\u1ee7a em h\u1eb1ng ng\u00e0y, Ngo\u00e0i ra em r\u1ea5t th\u00edch h\u1ecdc v\u00e0 giao ti\u1ebfp t\u1ed1t ti\u1ebfng anh, em ph\u00e1t \u00e2m r\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng n\u00f3i l\u01b0u lo\u00e1t b\u1eb1ng ti\u1ebfng anh.<\/li>\n<li><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-45450 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ba-Dau-Thi-Thao-Giam-doc-Trung-tam-Can-thiep-som.jpg\" alt=\"B\u00e0 \u0110\u1eadu Th\u1ecb Th\u1ea3o, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Trung T\u00e2m Can Thi\u1ec7p S\u1edbm\" width=\"768\" height=\"848\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-45449 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ba-Dau-Thi-Thao-Giam-doc-Trung-tam-Can-thiep-som.1.jpg\" alt=\"B\u00e0 \u0110\u1eadu Th\u1ecb Th\u1ea3o, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Trung T\u00e2m Can Thi\u1ec7p S\u1edbm.1\" width=\"704\" height=\"1024\" \/><\/li>\n<li>\n<p>B\u00e0 \u0110\u1eadu Th\u1ecb Th\u1ea3o, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Trung t\u00e2m Can thi\u1ec7p s\u1edbm v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n Ng\u00f4n ng\u1eef Hoa N\u1ee5 C\u01b0\u1eddi thay m\u1eb7t H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3 trao t\u1eb7ng m\u00e1y t\u00ednh cho em Ho\u00e0ng Thi\u00ean Qu\u00e2n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 \u0111\u00fang mong \u01b0\u1edbc c\u1ee7a Em, em r\u1ea5t x\u00fac \u0111\u1ed9ng v\u00e0 x\u00fac \u0111\u1ed9ng b\u00e0y t\u1ecf l\u00f2ng c\u1ea3m \u01a1n \u0111\u1ebfn H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3, em h\u1ee9u s\u1ebd c\u1ed1 g\u1eafng h\u1ecdc t\u1eadp th\u1eadt t\u1ed1t v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e1y t\u00ednh m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3 nh\u1ea5t<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>Em Tr\u1ea7n \u0110\u0103ng Kh\u01b0\u01a1ng, sinh ng\u00e0y 01\/03\/2009<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p>T\u1eeb m\u1ed9t em b\u00e9 ch\u1ec9 \u0103n v\u1ea1, ch\u1ec9 bi\u1ebft n\u1eb1m l\u0103n ra khi ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c kh\u00f4ng l\u00e0m theo \u00fd m\u00ecnh. Hi\u1ec7n t\u1ea1i em \u0111\u00e3 bi\u1ebft \u0111\u1ecdc, bi\u1ebft vi\u1ebft, bi\u1ebft giao ti\u1ebfp c\u01a1 b\u1ea3n v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. \u01af\u1edbc m\u01a1 c\u1ee7a em l\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t k\u1ef9 s\u01b0 ph\u1ea7n m\u1ec1m. Em \u0111am m\u00ea m\u00e1y t\u00ednh, m\u00e1y t\u00ednh nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n th\u00e2n thi\u1ebft c\u1ee7a em. Em mong l\u1edbn l\u00ean c\u00f3 th\u1ec3 t\u00ecm m\u1ed9t c\u00f4ng vi\u1ec7c ph\u00f9 h\u1ee3p, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i l\u00e0m nh\u01b0 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi, \u0111\u1ec3 ch\u0103m lo cho ch\u00ednh b\u1ea3n th\u00e2n m\u00ecnh.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Hi\u1ec7n em \u0111ang h\u1ecdc l\u1edbp 5 t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng Gi\u00e1o d\u1ee5c chuy\u00ean bi\u1ec7t Th\u1ea3o \u0110i\u1ec1n. T\u1ea1i \u0111\u00e2y, em \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecdc c\u00e1c k\u1ef9 n\u0103ng s\u1ed1ng c\u01a1 b\u1ea3n \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 h\u00f2a nh\u1eadp t\u1ed1t trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng sau khi ra tr\u01b0\u1eddng. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecdc c\u00e1c l\u1edbp k\u1ef9 n\u0103ng mang t\u00ednh h\u01b0\u1edbng nghi\u1ec7p \u0111\u01a1n gi\u1ea3n nh\u01b0: R\u1eeda xe, gi\u1eb7t \u1ee7i, vi t\u00ednh. Em v\u1eeba ho\u00e0n th\u00e0nh l\u1edbp c\u0103n b\u1ea3n ngh\u1ec1 \u0111an d\u00e2y Macrame v\u00e0 chu\u1ea9n b\u1ecb h\u1ecdc ti\u1ebfp l\u1edbp n\u00e2ng cao t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45451\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ba-Hoang-Thi-Thu-Huong-Hieu-truong-Truong-Chuyen-biet.jpg\" alt=\"B\u00e0 Ho\u00e0ng Th\u1ecb Thu H\u01b0\u1eddng, Hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1edfng Tr\u01b0\u1eddng Chuy\u00ean Bi\u1ec7t\" width=\"800\" height=\"535\" \/><\/li>\n<li>\n<p>B\u00e0 Ho\u00e0ng Th\u1ecb Thu H\u01b0\u1eddng, Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng Tr\u01b0\u1eddng Chuy\u00ean bi\u1ec7t Th\u1ea3o \u0110i\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh c\u00f9ng Ban L\u00e3nh \u0111\u1ea1o Nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng thay m\u1eb7t H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3 trao t\u1eb7ng m\u00e1y t\u00ednh cho em Tr\u1ea7n \u0110\u0103ng Kh\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Em nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u00e0 em r\u1ea5t vui v\u00e0 h\u1ee9a s\u1ebd c\u1ed1 g\u1eafng h\u1ecdc th\u1eadt gi\u1ecfi \u0111\u1ec3 kh\u00f4ng ph\u1ee5 l\u00f2ng tin t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a H\u1ed9i v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Em V\u01b0\u01a1ng Ph\u00e1t L\u1ed9c, sinh ng\u00e0y 15\/10\/2008<\/strong>\n<ul>\n<li>\u0110\u1ecba ch\u1ec9: S\u1ed1 688 T\u1ec9nh L\u1ed9 10, ph\u01b0\u1eddng B\u00ecnh Tr\u1ecb \u0110\u00f4ng, B\u00ecnh T\u00e2n<\/li>\n<li>Ho\u00e0n c\u1ea3nh gia \u0111\u00ecnh r\u1ea5t kh\u00f3 kh\u0103n. M\u1eb9 bu\u00f4n b\u00e1n nh\u1ecf, ba ch\u1ea1y xe \u00f4m. Ba m\u1eb9 l\u1edbn tu\u1ed5i, c\u00f3 m\u00ecnh L\u1ed9c, L\u1ed9c b\u1ecb khi\u1ebfm th\u00ednh. Kinh t\u1ebf kh\u00f4ng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh. Gia \u0111\u00ecnh c\u00f2n \u0111ang thu\u00ea nh\u00e0 tr\u1ecd \u0111\u1ec3 \u1edf. V\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng kh\u00f3 kh\u0103n, em \u0111\u1ea1t th\u00e0nh t\u00edch h\u1ecdc t\u1eadp T\u1ed1t nhi\u1ec1u n\u0103m li\u1ec1n. Tham gia thi th\u1ec3 thao ch\u1ea1y \u0111i\u1ec1n kinh gi\u1ea3i Khuy\u1ebft t\u1eadt m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i 3 n\u0103m 2024. Tham gia H\u1ed9i thi N\u00e9t v\u1ebd xanh c\u1ea5p Qu\u1eadn \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i Khuy\u1ebfn kh\u00edch n\u0103m 2024. Em c\u00f3 \u01b0\u1edbc m\u01a1 nh\u1ecf H\u1ecdc l\u00ean cao, h\u1ecdc thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed3 h\u1ecda \u0111\u1ec3 c\u00f3 ti\u1ec1n gi\u00fap \u0111\u1ee1 ba m\u1eb9.<\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45448\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/anh-em-loc-768x576-1.jpg\" alt=\"Anh Em Loc 768x576\" width=\"768\" height=\"576\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45447\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/anh-em-loc.1.jpg\" alt=\"Anh Em Loc.1\" width=\"768\" height=\"576\" \/><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Em B\u00f9i B\u1ea3o Ng\u1ecdc H\u00e2n, sinh ng\u00e0y 16\/3\/2008<\/strong>\n<ul>\n<li>\u0110\u1ecba ch\u1ec9: S\u1ed1 27\/2A V\u0103n Th\u00e2n, ph\u01b0\u1eddng 8 qu\u1eadn 6<\/li>\n<li>Ho\u00e0n c\u1ea3nh gia \u0111\u00ecnh Ba c\u00f4ng nh\u00e2n \u1edf B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, m\u1eb9 th\u1ea5t nghi\u1ec7p. Gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 4 con, H\u00e2n l\u00e0 con g\u00e1i l\u1edbn b\u1ecb khi\u1ebfm th\u00ednh. Kinh t\u1ebf kh\u00f3 kh\u0103n. Gia \u0111\u00ecnh kh\u00f4ng c\u00f3 nh\u00e0 ph\u1ea3i \u0111i thu\u00ea tr\u1ecd \u0111\u1ec3 \u1edf. B\u1ea3n th\u00e2n em b\u1ecb khi\u1ebfm th\u00ednh nh\u01b0ng em lu\u00f4n n\u1ed7 l\u1ef1c v\u00e0 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u th\u00e0nh t\u00edch cao trong h\u1ecdc t\u1eadp. Em \u0110\u1ea1t h\u1ecdc sinh Xu\u1ea5t s\u1eafc nhi\u1ec1u n\u0103m li\u1ec1n. Tham gia H\u1ed9i thi N\u00e9t v\u1ebd xanh c\u1ea5p Qu\u1eadn \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i 3, c\u1ea5p Th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i khuy\u1ebfn kh\u00edch n\u0103m 2024.Tham gia thi c\u1edd vua do Nh\u00e0 thi\u1ebfu nhi Th\u00e0nh ph\u1ed1 t\u1ed5 ch\u1ee9c, H\u00e2n \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i Nh\u00ec n\u0103m 2023.<\/li>\n<li>Em c\u00f3 \u01b0\u1edbc m\u01a1 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m gi\u00e1o vi\u00ean gi\u00fap \u0111\u1ee1 cho nh\u1eefng em khi\u1ebfm th\u00ednh c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh gi\u1ed1ng nh\u01b0 em.<\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45454\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Em-Bui-Bao-Ngoc-Han.jpg\" alt=\"Em B\u00f9i B\u1ea3o Ng\u1ecdc H\u00e2n\" width=\"768\" height=\"576\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45453\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Em-Bui-Bao-Ngoc-Han.1.jpg\" alt=\"Em B\u00f9i B\u1ea3o Ng\u1ecdc H\u00e2n.1\" width=\"768\" height=\"576\" \/><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Tr\u01b0\u01a1ng Gia Minh, sinh ng\u00e0y 10\/11\/2009<\/strong>\n<ul>\n<li>\u0110\u1ecba ch\u1ec9: Chung c\u01b0 L\u00ea Th\u00e0nh T\u00e2n T\u1ea1o, H\u1ed3 V\u0103n Long, KP5, ph\u01b0\u1eddng T\u00e2n T\u1ea1o, B\u00ecnh T\u00e2n<\/li>\n<li>Ho\u00e0n c\u1ea3nh gia \u0111\u00ecnh r\u1ea5t kh\u00f3 kh\u0103n. Ba m\u1eb9 ly d\u1ecb, Minh \u1edf v\u1edbi m\u1eb9 v\u00e0 ch\u1ecb. M\u1eb9 l\u00e0m nh\u00e2n vi\u00ean b\u00e1n h\u00e0ng. M\u00ecnh m\u1eb9 \u0111i l\u00e0m nu\u00f4i 2 ch\u1ecb em \u0111\u1ec1u b\u1ecb khi\u1ebfm th\u00ednh, Minh l\u00e0 con \u00fat. Ch\u1ecb l\u1edbn \u0111ang h\u1ecdc h\u00f2a nh\u1eadp t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng d\u1ea1y ngh\u1ec1. 3 m\u1eb9 con kh\u00f4ng c\u00f3 nh\u00e0 \u0111\u1ec3 \u1edf, ph\u1ea3i thu\u00ea tr\u1ecd. Em lu\u00f4n c\u1ed1 g\u1eafng, n\u1ed7 l\u1ef1c v\u00e0 \u0111\u1ea1t th\u00e0nh t\u00edch cao trong h\u1ecdc t\u1eadp. Em \u0110\u1ea1t th\u00e0nh t\u00edch xu\u1ea5t s\u1eafc trong nhi\u1ec7m v\u1ee5 h\u1ecdc t\u1eadp v\u00e0 r\u00e8n luy\u1ec7n. Tham gia thi N\u00e9t v\u1ebd xanh c\u1ea5p Qu\u1eadn \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i 3 n\u0103m 2025<\/li>\n<li>Em th\u00edch h\u1ecdc vi t\u00ednh v\u00e0 th\u00edch v\u1ebd, \u01b0\u1edbc m\u01a1 gi\u1ecfi v\u1ec1 vi t\u00ednh \u0111\u1ed3 h\u1ecda.<\/li>\n<li style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45457\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Truong-Gia-Minh.jpg\" alt=\"Tr\u01b0\u01a1ng Gia Minh\" width=\"768\" height=\"576\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45456\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Truong-Gia-Minh.1.jpg\" alt=\"Tr\u01b0\u01a1ng Gia Minh.1\" width=\"768\" height=\"576\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45452\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/chung-mai-768x576-1.jpg\" alt=\"Chung Mai 768x576\" width=\"768\" height=\"576\" \/><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00e0 Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Xu\u00e2n Mai, Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng Tr\u01b0\u1eddng Hy V\u1ecdng Qu\u1eadn 6 th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh c\u00f9ng Ban L\u00e3nh \u0111\u1ea1o Nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng thay m\u1eb7t H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3 trao t\u1eb7ng m\u00e1y t\u00ednh cho em V\u01b0\u01a1ng Ph\u00e1t L\u1ed9c, em B\u00f9i B\u1ea3o Ng\u1ecdc H\u00e2n v\u00e0 em Tr\u01b0\u01a1ng Gia Minh.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Thay m\u1eb7t Nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng, gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 c\u00e1c em h\u1ecdc sinh \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn m\u00e1y t\u00ednh h\u00f4m nay, C\u00f4 Hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1edfng g\u1eedi l\u1eddi c\u1ea3m \u01a1n s\u00e2u s\u1eafc \u0111\u1ebfn H\u1ed9i C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Nh\u00e0 t\u00e0i tr\u1ee3 \u0111\u00e3 quan t\u00e2m, gi\u00fap \u0111\u1ee1 c\u00e1c em \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c mong \u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u00ecnh. C\u00e1c em h\u1ee9a s\u1ebd ch\u0103m ngoan, h\u1ecdc gi\u1ecfi, n\u1ed7 l\u1ef1c ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u th\u00e0nh t\u00edch cao trong h\u1ecdc t\u1eadp, v\u01b0\u1ee3t qua kh\u00f3 kh\u0103n, r\u00e0o c\u1ea3n c\u1ee7a b\u1ea3n th\u00e2n tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 \u00edch cho gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i.<\/p>\n<p><strong><em>Ngu\u1ed3n: <a href=\"https:\/\/cuutrotreemtantat.com.vn\/trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat-vuot-kho-trong-hoc-tap-tai-cac-truong-chuyen-biet-thanh-pho-ho-chi-minh\/\">C\u1ee9u tr\u1ee3 tr\u1ebb em t\u00e0n t\u1eadt<\/a><\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt v\u01b0\u1ee3t kh\u00f3 trong h\u1ecdc t\u1eadp t\u1ea1i c\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng chuy\u00ean bi\u1ec7t th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Ch\u00e0o m\u1eebng k\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y gi\u1ea3i ph\u00f3ng mi\u1ec1n Nam th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc (30\/4\/1975 \u2013 30\/4\/2025) v\u00e0 h\u01b0\u1edfng \u1ee9ng ng\u00e0y ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam 18\/4; H\u1ed9i [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":45460,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,95],"tags":[296,693],"class_list":["post-45446","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-goc-bao-chi","tag-hanh-trinh-thien-nguyen","tag-hiep-si-dai-thanh-gia"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt v\u01b0\u1ee3t kh\u00f3 trong h\u1ecdc t\u1eadp t\u1ea1i c\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng chuy\u00ean bi\u1ec7t th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Ch\u00e0o m\u1eebng k\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y gi\u1ea3i ph\u00f3ng mi\u1ec1n Nam th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc (30\/4\/1975 \u2013 30\/4\/2025) v\u00e0 h\u01b0\u1edfng \u1ee9ng ng\u00e0y ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam 18\/4; H\u1ed9i [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-04-20T02:45:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-02T01:49:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt\",\"datePublished\":\"2025-04-20T02:45:01+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-02T01:49:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\"},\"wordCount\":2707,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg\",\"keywords\":[\"H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n\",\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"G\u00f3c b\u00e1o ch\u00ed\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\",\"name\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg\",\"datePublished\":\"2025-04-20T02:45:01+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-02T01:49:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"\u00d4ng Ng\u00f4 S\u00e1ch Th\u1ef1c, Ch\u1ee7 T\u1ecbch H\u1ed9i Nh\u1eadn T\u00e0i Tr\u1ee3 Thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt","og_description":"Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt v\u01b0\u1ee3t kh\u00f3 trong h\u1ecdc t\u1eadp t\u1ea1i c\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng chuy\u00ean bi\u1ec7t th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Ch\u00e0o m\u1eebng k\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y gi\u1ea3i ph\u00f3ng mi\u1ec1n Nam th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc (30\/4\/1975 \u2013 30\/4\/2025) v\u00e0 h\u01b0\u1edfng \u1ee9ng ng\u00e0y ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt Vi\u1ec7t Nam 18\/4; H\u1ed9i [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-04-20T02:45:01+00:00","article_modified_time":"2025-05-02T01:49:41+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt","datePublished":"2025-04-20T02:45:01+00:00","dateModified":"2025-05-02T01:49:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/"},"wordCount":2707,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg","keywords":["H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n","Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","G\u00f3c b\u00e1o ch\u00ed"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/","name":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg","datePublished":"2025-04-20T02:45:01+00:00","dateModified":"2025-05-02T01:49:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Ngo-Sach-Thuc-Chu-tich-Hoi-nhan-tai-tro-thumb.jpg","width":500,"height":500,"caption":"\u00d4ng Ng\u00f4 S\u00e1ch Th\u1ef1c, Ch\u1ee7 T\u1ecbch H\u1ed9i Nh\u1eadn T\u00e0i Tr\u1ee3 Thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-trao-tang-5-may-tinh-cho-5-hoc-sinh-khuyet-tat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh Trao t\u1eb7ng 5 m\u00e1y t\u00ednh cho 5 h\u1ecdc sinh khuy\u1ebft t\u1eadt"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45446","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45446"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45446\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45461,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45446\/revisions\/45461"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=45446"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}