{"id":45483,"date":"2025-05-01T15:00:13","date_gmt":"2025-05-01T08:00:13","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=45483"},"modified":"2025-05-01T15:16:10","modified_gmt":"2025-05-01T08:16:10","slug":"af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/","title":{"rendered":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025"},"content":{"rendered":"<p>T\u1eeb ng\u00e0y 26\/4 \u2013 29\/4\/2025, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, do TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u2013 Tr\u01b0\u1edfng ph\u00f2ng Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc v\u00e0 \u0110\u00e0o t\u1ea1o d\u1eabn \u0111\u1ea7u, \u0111\u00e3 tham d\u1ef1 H\u1ed9i ngh\u1ecb Li\u00ean \u0111o\u00e0n Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u1ebf gi\u1edbi (IFFS) 2025 t\u1ea1i Tokyo, Nh\u1eadt B\u1ea3n. H\u1ed9i ngh\u1ecb, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi IFFS ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Nh\u1eadt B\u1ea3n (JSRM), l\u00e0 s\u1ef1 ki\u1ec7n uy t\u00edn trong l\u0129nh v\u1ef1c y h\u1ecdc sinh s\u1ea3n, thu h\u00fat s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a c\u00e1c b\u00e1c s\u0129, nh\u00e0 khoa h\u1ecdc v\u00e0 chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u \u0111\u1ebfn t\u1eeb 79 qu\u1ed1c gia tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u.<\/p>\n<p>T\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb, TS.BS Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u0111\u00e3 vinh d\u1ef1 gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o poster: <strong><em>\u201cB\u1ea5t th\u01b0\u1eddng c\u1ea5u tr\u00fac nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 Y v\u00e0 m\u1ed1i li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi v\u00f4 tinh: Nghi\u00ean c\u1ee9u h\u1ed3i c\u1ee9u t\u1eeb B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, Vi\u1ec7t Nam\u201d <\/em><\/strong>\u0111\u1ebfn c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng y h\u1ecdc qu\u1ed1c t\u1ebf. B\u00e1o c\u00e1o t\u1eadp trung v\u00e0o m\u1ed1i li\u00ean h\u1ec7 gi\u1eefa c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 di truy\u1ec1n v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng sinh s\u1ea3n, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 t\u00ecnh tr\u1ea1ng v\u00f4 tinh \u1edf nam gi\u1edbi. K\u1ebft qu\u1ea3 t\u1eeb nghi\u00ean c\u1ee9u \u0111\u00e3 m\u1edf ra nh\u1eefng h\u01b0\u1edbng \u0111i trong ch\u1ea9n \u0111o\u00e1n v\u00f4 sinh nam, gi\u00fap B\u1ec7nh vi\u1ec7n tri\u1ec3n khai c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n, mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u hy v\u1ecdng cho c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng hi\u1ebfm mu\u1ed9n tr\u00ean h\u00e0nh tr\u00ecnh t\u00ecm con y\u00eau.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45485\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-01.jpg\" alt=\"\u1ea2nh Iffs 2025 01\" width=\"800\" height=\"497\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o poster c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/em><\/p>\n<p>B\u00e1o c\u00e1o poster c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i kh\u00f4ng ch\u1ec9 mang \u0111\u1ebfn g\u00f3c nh\u00ecn chuy\u00ean s\u00e2u m\u00e0 c\u00f2n g\u00f3p ph\u1ea7n l\u00e0m phong ph\u00fa th\u00eam di\u1ec5n \u0111\u00e0n qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1edbi nh\u1eefng ph\u00e1t hi\u1ec7n gi\u00e1 tr\u1ecb trong l\u0129nh v\u1ef1c sinh s\u1ea3n nam n\u00f3i ri\u00eang v\u00e0 y h\u1ecdc sinh s\u1ea3n n\u00f3i chung.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45486\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-02.jpg\" alt=\"\u1ea2nh Iffs 2025 02\" width=\"800\" height=\"587\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 h\u1ed9i ngh\u1ecb <\/em><\/p>\n<p>B\u00ean c\u1ea1nh vi\u1ec7c tr\u00ecnh b\u00e0y nh\u1eefng k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a nh\u00f3m nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc, TS.BS Ph\u01b0\u01a1ng Hoa c\u00f2n tham gia c\u00e1c phi\u00ean th\u1ea3o lu\u1eadn, chia s\u1ebb kinh nghi\u1ec7m v\u00e0 h\u1ecdc h\u1ecfi nh\u1eefng gi\u1ea3i ph\u00e1p m\u1edbi trong c\u1ea3i thi\u1ec7n k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb, n\u00e2ng cao tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, c\u1eadp nh\u1eadt nhi\u1ec1u k\u1ef9 thu\u1eadt ti\u00ean ti\u1ebfn nh\u1ea5t trong l\u0129nh v\u1ef1c di truy\u1ec1n h\u1ecdc, ph\u00f4i h\u1ecdc v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n. H\u1ed9i ngh\u1ecb c\u0169ng l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 B\u1ec7nh vi\u1ec7n k\u1ebft n\u1ed1i h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi c\u00e1c chuy\u00ean gia \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh, m\u1edf ra nh\u1eefng tri\u1ec3n v\u1ecdng \u0111\u1ea7y h\u1ee9a h\u1eb9n cho l\u0129nh v\u1ef1c h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n trong t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45488\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-04.jpg\" alt=\"\u1ea2nh Iffs 2025 04\" width=\"800\" height=\"426\" \/><\/p>\n<p>Trong su\u1ed1t nh\u1eefng n\u0103m qua, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ea7u t\u01b0 v\u00e0o nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc, xem \u0111\u00e2y l\u00e0 n\u1ec1n t\u1ea3ng \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb. M\u1ed7i b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn trong nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 c\u1ea3i ti\u1ebfn d\u1ecbch v\u1ee5 c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u1ec1u h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn m\u1ee5c ti\u00eau gi\u00fap c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng t\u0103ng t\u1ef7 l\u1ec7 th\u00e0nh c\u00f4ng trong h\u00e0nh tr\u00ecnh t\u00ecm con. \u0110\u00e2y kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 s\u1ef1 cam k\u1ebft m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o, l\u00e0 \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c \u0111\u1ec3 b\u1ec7nh vi\u1ec7n ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u1ed1ng hi\u1ebfn v\u00ec h\u1ea1nh ph\u00fac c\u1ee7a h\u00e0ng ng\u00e0n gia \u0111\u00ecnh tr\u00ean kh\u1eafp c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Vi\u1ec7c tham gia di\u1ec5n \u0111\u00e0n qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025 \u0111\u00e3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh B\u1ec7nh vi\u1ec7n kh\u00f4ng ng\u1eebng h\u1ecdc h\u1ecfi, \u0111\u1ed5i m\u1edbi theo xu h\u01b0\u1edbng c\u1ee7a y h\u1ecdc th\u1ebf gi\u1edbi, m\u00e0 c\u00f2n th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ea7m nh\u00ecn tr\u1edf th\u00e0nh \u201cBi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng ni\u1ec1m tin, Y khoa h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u00e0ng \u0111\u1ea7u trong l\u0129nh v\u1ef1c Hi\u1ebfm mu\u1ed9n, Nam h\u1ecdc, Y h\u1ecdc gi\u1edbi t\u00ednh kh\u00f4ng ch\u1ec9 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam m\u00e0 c\u00f2n tr\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed3 y h\u1ecdc khu v\u1ef1c v\u00e0 th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1eeb ng\u00e0y 26\/4 \u2013 29\/4\/2025, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, do TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u2013 Tr\u01b0\u1edfng ph\u00f2ng Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc v\u00e0 \u0110\u00e0o t\u1ea1o d\u1eabn \u0111\u1ea7u, \u0111\u00e3 tham d\u1ef1 H\u1ed9i ngh\u1ecb Li\u00ean \u0111o\u00e0n Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u1ebf gi\u1edbi (IFFS) 2025 t\u1ea1i Tokyo, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":45484,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,111,112],"tags":[619,634],"class_list":["post-45483","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-nghien-cuu-khoa-hoc","category-tin-chuyen-nganh","tag-bs-hoa","tag-nghien-cuu-khoa-hoc"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"T\u1eeb ng\u00e0y 26\/4 \u2013 29\/4\/2025, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, do TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u2013 Tr\u01b0\u1edfng ph\u00f2ng Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc v\u00e0 \u0110\u00e0o t\u1ea1o d\u1eabn \u0111\u1ea7u, \u0111\u00e3 tham d\u1ef1 H\u1ed9i ngh\u1ecb Li\u00ean \u0111o\u00e0n Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u1ebf gi\u1edbi (IFFS) 2025 t\u1ea1i Tokyo, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-05-01T08:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-01T08:16:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\"},\"author\":{\"name\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8\"},\"headline\":\"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025\",\"datePublished\":\"2025-05-01T08:00:13+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-01T08:16:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\"},\"wordCount\":1014,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg\",\"keywords\":[\"bs Hoa\",\"Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc\",\"Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\",\"name\":\"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg\",\"datePublished\":\"2025-05-01T08:00:13+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-01T08:16:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"\u1ea2nh Iffs 2025 Thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8\",\"name\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/dunglv\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025","og_description":"T\u1eeb ng\u00e0y 26\/4 \u2013 29\/4\/2025, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, do TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa \u2013 Tr\u01b0\u1edfng ph\u00f2ng Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc v\u00e0 \u0110\u00e0o t\u1ea1o d\u1eabn \u0111\u1ea7u, \u0111\u00e3 tham d\u1ef1 H\u1ed9i ngh\u1ecb Li\u00ean \u0111o\u00e0n Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u1ebf gi\u1edbi (IFFS) 2025 t\u1ea1i Tokyo, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-05-01T08:00:13+00:00","article_modified_time":"2025-05-01T08:16:10+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1920,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/"},"author":{"name":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8"},"headline":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025","datePublished":"2025-05-01T08:00:13+00:00","dateModified":"2025-05-01T08:16:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/"},"wordCount":1014,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg","keywords":["bs Hoa","Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc","Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/","name":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg","datePublished":"2025-05-01T08:00:13+00:00","dateModified":"2025-05-01T08:16:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Anh-IFFS-2025-thumb.jpg","width":1920,"height":1920,"caption":"\u1ea2nh Iffs 2025 Thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-vinh-du-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-nghi-quoc-te-iffs-world-congress-2025\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"AF HANOI vinh d\u1ef1 tham gia b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c t\u1ebf IFFS World Congress 2025"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8","name":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g","caption":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/dunglv\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45483","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45483"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45483\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45489,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45483\/revisions\/45489"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45483"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=45483"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}