{"id":45644,"date":"2025-05-14T14:14:48","date_gmt":"2025-05-14T07:14:48","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=45644"},"modified":"2025-05-17T15:19:36","modified_gmt":"2025-05-17T08:19:36","slug":"doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/","title":{"rendered":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c"},"content":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 13-5, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u00e0 Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Anna Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Y\u1ebfn \u0111\u00e3 th\u0103m, trao t\u1eb7ng h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i huy\u1ec7n L\u1eafk, t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk.<\/p>\n<p>D\u1ef1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0y c\u00f3 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed \u0110\u1ed7 V\u0103n Ph\u1edbn, nguy\u00ean Ph\u00f3 Tr\u01b0\u1edfng Ban Tuy\u00ean gi\u00e1o v\u00e0 D\u00e2n v\u1eadn Trung \u01b0\u01a1ng, l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Ban Tuy\u00ean gi\u00e1o v\u00e0 D\u00e2n v\u1eadn T\u1ec9nh \u1ee7y \u0110\u1eafk L\u1eafk.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-45646 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-1.jpg\" alt=\"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (1)\" width=\"800\" height=\"553\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh trao qu\u00e0 t\u1eb7ng h\u1ed9 ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Huy\u1ec7n L\u1eafk c\u00f3 63% d\u00e2n s\u1ed1 l\u00e0 \u0111\u1ed3ng b\u00e0o d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1, t\u1ef7 l\u1ec7 h\u1ed9 ngh\u00e8o \u0111a chi\u1ec1u chi\u1ebfm h\u01a1n 30%, trong \u0111\u00f3 h\u1ed9 \u0111\u1ed3ng b\u00e0o d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1 ngh\u00e8o chi\u1ebfm h\u01a1n 85%.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ec3 gi\u1ea3m ngh\u00e8o, huy\u1ec7n \u0111\u00e3 t\u1eadp trung th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft 05 c\u1ee7a Ban Ch\u1ea5p h\u00e0nh \u0110\u1ea3ng b\u1ed9 huy\u1ec7n kh\u00f3a 15 v\u1ec1 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u01a1 c\u1ea5u c\u00e2y tr\u1ed3ng v\u1eadt nu\u00f4i, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi huy \u0111\u1ed9ng ngu\u1ed3n l\u1ef1c t\u1eeb c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb k\u1ebft ngh\u0129a, c\u00e1c doanh nghi\u1ec7p gi\u00fap \u0111\u1ee1 b\u00e0 con v\u1ec1 v\u1ed1n s\u1ea3n xu\u1ea5t.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u00ean tinh th\u1ea7n \u0111\u00f3, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 v\u00e0 c\u00e1c doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh \u0111\u00e3 v\u1ec1 th\u0103m v\u00e0 \u1ee7ng h\u1ed9 qu\u1ef9 V\u00ec ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o c\u1ee7a UBMTTQ Vi\u1ec7t Nam huy\u1ec7n L\u1eafk 200 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng; trao t\u1eb7ng 250 su\u1ea5t qu\u00e0, t\u1ed5ng tr\u1ecb gi\u00e1 250 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng t\u1edbi c\u00e1c h\u1ed9 ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n c\u1ee7a huy\u1ec7n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chia s\u1ebb v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh b\u00e0y t\u1ecf: Anh em trong \u0111o\u00e0n kh\u00f4ng ch\u1ec9 mang t\u00e2m t\u00ecnh c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 t\u00ecnh c\u1ea3m c\u1ee7a con d\u00e2n \u0111\u1ea5t Vi\u1ec7t \u0111\u1ebfn chia s\u1ebb kh\u00f3 kh\u0103n v\u1edbi \u0111\u1ed3ng b\u00e0o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 mong mu\u1ed1n, qua \u0111\u00e2y s\u1ebd g\u00f3p ph\u1ea7n lan t\u1ecfa t\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng v\u00e0 t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c \u0111\u1ec3 gi\u00fap \u0111\u1ee1 nhau c\u00f9ng v\u01b0\u01a1n l\u00ean trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45647\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-2.jpg\" alt=\"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (2)\" width=\"800\" height=\"1073\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u00d4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n C\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c \u1ee7ng h\u1ed9 qu\u1ef9 V\u00ec ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o 200 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng; <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u00d4ng \u0110\u1eb7ng V\u0103n Thanh trao qu\u00e0 t\u1eb7ng ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Thay m\u1eb7t Huy\u1ec7n \u1ee7y, H\u0110ND, UBND, UB MTTQ Vi\u1ec7t Nam huy\u1ec7n L\u1eafk, \u0111\u1ed3ng ch\u00ed H B\u00ecnh R\u01a1 Yam &#8211; \u1ee6y vi\u00ean Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Huy\u1ec7n \u1ee7y, Ch\u1ee7 t\u1ecbch UB MTTQ Vi\u1ec7t Nam huy\u1ec7n L\u1eafk tr\u00e2n tr\u1ecdng c\u1ea3m \u01a1n t\u00ecnh c\u1ea3m v\u00e0 s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1; \u00f4ng \u0110\u1eb7ng V\u0103n Thanh, T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c; \u00f4ng Tr\u1ea7n \u0110\u00ecnh B\u00ecnh, Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng Vi\u1ec7t Ph\u00fa An; \u00f4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n C\u01b0\u1eddng, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c; \u00f4ng Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n, Ph\u00f3 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Theo Ch\u1ee7 t\u1ecbch UBMTTQ Vi\u1ec7t Nam huy\u1ec7n, chuy\u1ebfn th\u0103m, h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u00e0 c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n t\u0103ng c\u01b0\u1eddng t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c; kh\u00edch l\u1ec7 gi\u00e1o d\u00e2n t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1ed1ng t\u1ed1t \u0111\u1eddi, \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea1o, chung s\u1ee9c, chung l\u00f2ng c\u00f9ng nh\u00e2n d\u00e2n ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf &#8211; x\u00e3 h\u1ed9i, gi\u1ea3m ngh\u00e8o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed3ng ch\u00ed H B\u00ecnh R\u01a1 Yam cho bi\u1ebft, qua hai n\u0103m th\u1ef1c hi\u1ec7n Ngh\u1ecb quy\u1ebft 05, \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i n\u0103m 2024, t\u1ef7 l\u1ec7 h\u1ed9 ngh\u00e8o tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n huy\u1ec7n \u0111\u00e3 gi\u1ea3m g\u1ea7n 12%. Huy\u1ec7n \u0111ang ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e1t huy c\u00e1c ngu\u1ed3n l\u1ef1c \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf, gi\u1ea3m ngh\u00e8o; v\u1eadn \u0111\u1ed9ng ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n t\u1eadn d\u1ee5ng di\u1ec7n t\u00edch \u0111\u1ea5t canh t\u00e1c \u0111\u1ec3 tham gia c\u00e1c m\u00f4 h\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf n\u00f4ng nghi\u1ec7p nh\u01b0 \u0111\u1ec3 tr\u1ed3ng c\u00e0 ph\u00ea, s\u1ea7u ri\u00eang, c\u00e2y d\u01b0\u1ee3c li\u1ec7u.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 c\u0169ng kh\u00edch l\u1ec7 \u0111\u1ed3ng b\u00e0o t\u00f4n gi\u00e1o, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 kho\u1ea3ng 4.000 t\u00edn h\u1eefu C\u00f4ng gi\u00e1o- ph\u00e1t huy tinh th\u1ea7n \u0111o\u00e0n k\u1ebft to\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c \u0111\u1ec3 c\u00f9ng nhau th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u1ed1t ch\u00ednh s\u00e1ch ph\u00e1p lu\u1eadt, x\u00e2y d\u1ef1ng v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45648\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-4.jpg\" alt=\"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (4)\" width=\"800\" height=\"469\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u0110\u1ed3ng ch\u00ed H B\u00ecnh R\u01a1 Yam c\u1ea3m \u01a1n v\u00e0 t\u1eb7ng b\u1ee9c tranh l\u00e0m k\u1ef7 ni\u1ec7m cho \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sau khi trao t\u1eb7ng qu\u00e0 t\u1ea1i huy\u1ec7n L\u1eafk, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u0103m D\u00f2ng N\u1eef v\u01b0\u01a1ng H\u00f2a B\u00ecnh t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Bu\u00f4n Ma Thu\u1ed9t; c\u00f9ng l\u00e3nh \u0111\u1ea1o th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n, l\u00e3nh \u0111\u1ea1o huy\u1ec7n L\u1eafk th\u0103m c\u1ed9ng \u0111o\u00e0n D\u00f2ng \u0110a Minh t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u00e2n tr\u1ecdng c\u1ea3m \u01a1n t\u00ecnh c\u1ea3m, s\u1ef1 quan t\u00e2m gi\u00fap \u0111\u1ee1 c\u1ee7a c\u00e1c c\u1ea5p ch\u00ednh quy\u1ec1n t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk v\u00e0 \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ed9ng \u0111o\u00e0n \u0110a Minh b\u00e0y t\u1ecf ni\u1ec1m vui \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c thi \u0111\u1eddi s\u1ed1ng \u0111\u1ee9c tin tr\u00ean b\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1eddng s\u1ed1ng Ph\u00fac \u00e2m trong l\u00f2ng d\u00e2n t\u1ed9c, g\u00f3p ph\u1ea7n v\u00e0o c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u00f4ng \u00edch t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-45649\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-5.jpg\" alt=\"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (5)\" width=\"800\" height=\"501\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u0110\u1ed3ng ch\u00ed \u0110\u1ed7 V\u0103n Ph\u1edbn, nguy\u00ean Ph\u00f3 Tr\u01b0\u1edfng Ban Tuy\u00ean gi\u00e1o v\u00e0 D\u00e2n v\u1eadn Trung \u01b0\u01a1ng (b\u00ean tr\u00e1i) <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>v\u00e0 Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (b\u00ean ph\u1ea3i) th\u0103m c\u1ed9ng \u0111o\u00e0n d\u00f2ng \u0110a Minh t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Theo Ch\u1ee7 t\u1ecbch UBND th\u1ecb tr\u1ea5n Li\u00ean S\u01a1n L\u00ea Th\u1ebf Anh, c\u1ed9ng \u0111o\u00e0n \u0110a Minh c\u00f3 tinh th\u1ea7n b\u00e1c \u00e1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u0111o\u00e0n k\u1ebft c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng c\u00e1c d\u00e2n t\u1ed9c. \u0110\u1ed3ng ch\u00ed L\u00ea Th\u1ebf Anh tin t\u01b0\u1edfng, c\u1ed9ng \u0111o\u00e0n s\u1ebd ph\u00e1t huy gi\u00e1 tr\u1ecb \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, v\u0103n h\u00f3a t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0o \u0111\u1eddi s\u1ed1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u00ednh s\u00e1ch, ph\u00e1p lu\u1eadt c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc, ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf &#8211; x\u00e3 h\u1ed9i, gi\u1eef g\u00ecn an ninh tr\u1eadt t\u1ef1 t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p><em>Ngu\u1ed3n: <a href=\"https:\/\/www.sggp.org.vn\/hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc-post795425.html\">sggp.org.vn<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 13-5, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u00e0 Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Anna Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Y\u1ebfn \u0111\u00e3 th\u0103m, trao t\u1eb7ng h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i huy\u1ec7n L\u1eafk, t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk. D\u1ef1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0y c\u00f3 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed \u0110\u1ed7 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":45650,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,113],"tags":[296,693],"class_list":["post-45644","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-tin-noi-bo","tag-hanh-trinh-thien-nguyen","tag-hiep-si-dai-thanh-gia"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y 13-5, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u00e0 Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Anna Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Y\u1ebfn \u0111\u00e3 th\u0103m, trao t\u1eb7ng h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i huy\u1ec7n L\u1eafk, t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk. D\u1ef1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0y c\u00f3 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed \u0110\u1ed7 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-05-14T07:14:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-17T08:19:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c\",\"datePublished\":\"2025-05-14T07:14:48+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-17T08:19:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\"},\"wordCount\":1453,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg\",\"keywords\":[\"H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n\",\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\",\"name\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg\",\"datePublished\":\"2025-05-14T07:14:48+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-17T08:19:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (thumb)\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c","og_description":"Ng\u00e0y 13-5, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u00e0 Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Anna Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Y\u1ebfn \u0111\u00e3 th\u0103m, trao t\u1eb7ng h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o, c\u1eadn ngh\u00e8o t\u1ea1i huy\u1ec7n L\u1eafk, t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk. D\u1ef1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u00e0y c\u00f3 \u0111\u1ed3ng ch\u00ed \u0110\u1ed7 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-05-14T07:14:48+00:00","article_modified_time":"2025-05-17T08:19:36+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c","datePublished":"2025-05-14T07:14:48+00:00","dateModified":"2025-05-17T08:19:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/"},"wordCount":1453,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg","keywords":["H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n","Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/","name":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg","datePublished":"2025-05-14T07:14:48+00:00","dateModified":"2025-05-17T08:19:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/Doan-cong-tac-benh-vien-cung-Hiep-si-Dai-Thanh-Gia-Gioan-Baotixita-Le-Duc-Thinh-thumb.jpg","width":500,"height":500,"caption":"\u0110o\u00e0n C\u00f4ng T\u00e1c B\u1ec7nh Vi\u1ec7n C\u00f9ng Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh (thumb)"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/doan-cong-tac-benh-vien-cung-hiep-si-dai-thanh-gia-gioan-baotixita-le-duc-thinh-hanh-trinh-yeu-thuong-vun-dap-tinh-doan-ket-dan-toc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u0110o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c b\u1ec7nh vi\u1ec7n c\u00f9ng Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh: H\u00e0nh tr\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, vun \u0111\u1eafp t\u00ecnh \u0111o\u00e0n k\u1ebft d\u00e2n t\u1ed9c"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45644","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45644"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45654,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45644\/revisions\/45654"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45650"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=45644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}