{"id":46055,"date":"2025-06-23T19:30:30","date_gmt":"2025-06-23T12:30:30","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=46055"},"modified":"2025-06-23T19:37:26","modified_gmt":"2025-06-23T12:37:26","slug":"le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/","title":{"rendered":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed"},"content":{"rendered":"<p>\u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46058\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-1.jpg\" alt=\"Tuan Le Vang 2025 Le Cong Bo 1\" width=\"800\" height=\"450\" \/><\/p>\n<p>\u201cTu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng &#8211; \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh nh\u00e2n v\u0103n mang \u0111\u1eadm d\u1ea5u \u1ea5n ri\u00eang c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i &#8211; n\u01a1i th\u1eafp l\u00ean hy v\u1ecdng v\u00e0 ch\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 l\u00e0m cha m\u1eb9 cho h\u00e0ng ng\u00e0n gia \u0111\u00ecnh hi\u1ebfm mu\u1ed9n tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>\nN\u0103m 2025, s\u1ef1 ki\u1ec7n di\u1ec5n ra t\u1eeb 12\/05 &#8211; 25\/05 \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 quan t\u00e2m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t t\u1eeb c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng. Ch\u1ec9 trong th\u1eddi gian ng\u1eafn m\u1edf link \u0111\u0103ng k\u00fd t\u1eeb 25\/04\/2025, r\u1ea5t nhi\u1ec1u h\u1ed3 s\u01a1 t\u1eeb kh\u1eafp m\u1ecdi mi\u1ec1n T\u1ed5 qu\u1ed1c \u0111\u00e3 g\u1eedi v\u1ec1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh v\u1edbi mong mu\u1ed1n trao c\u01a1 h\u1ed9i ti\u1ebfp c\u1eadn c\u00e1c g\u00f3i h\u1ed7 tr\u1ee3 y t\u1ebf mi\u1ec5n ph\u00ed.<\/p>\n<p>\nTh\u00f4ng qua qu\u00e1 tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t c\u00f4ng t\u00e2m, H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng chuy\u00ean m\u00f4n c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u00e3 ch\u1ecdn ra nh\u1eefng gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n nh\u1eadn h\u1ed7 tr\u1ee3. \u201cL\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed\u201d s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c trong khu\u00f4n kh\u1ed5 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025. \u0110\u00e2y l\u00e0 minh ch\u1ee9ng cho s\u1ee9 m\u1ec7nh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh v\u00e0 s\u1ebb chia c\u1ee7a \u0111\u1ed9i ng\u0169 y b\u00e1c s\u0129 &#8211; nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1ea7y thu\u1ed1c mang trong m\u00ecnh tr\u00e1i tim y\u00eau th\u01b0\u01a1ng v\u00e0 tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p>L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u00e1c x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c:<br \/>\n<strong>Ph\u00e1t s\u00f3ng tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i: Fanpage v\u00e0 YouTube ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n<\/strong><br \/>\n<strong>Th\u1eddi gian: 20h00, Th\u1ee9 B\u1ea3y, ng\u00e0y 28\/06\/2025<\/strong><\/p>\n<p>T\u1ea1i bu\u1ed5i l\u1ec5, B\u1ec7nh vi\u1ec7n s\u1ebd c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh:<\/p>\n<ul>\n<li>10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m (IVF) mi\u1ec5n ph\u00ed 100% cho c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh kh\u00f3 kh\u0103n.<\/li>\n<li>10 ca vi ph\u1eabu tinh ho\u00e0n t\u00ecm tinh tr\u00f9ng (Micro TESE) mi\u1ec5n ph\u00ed.<\/li>\n<li>20 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gene, h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1ed1i \u0111a 10 ph\u00f4i\/ca, mi\u1ec5n ph\u00ed.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\nK\u00ednh m\u1eddi Qu\u00fd v\u1ecb \u0111\u00f3n xem v\u00e0 chia s\u1ebb t\u1edbi b\u1ea1n b\u00e8, ng\u01b0\u1eddi th\u00e2n! Ch\u00fac Qu\u00fd v\u1ecb v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh s\u1ee9c kh\u1ecfe &#8211; h\u1ea1nh ph\u00fac &#8211; may m\u1eafn v\u00e0 th\u00e0nh c\u00f4ng.<br \/>\nTr\u00e2n tr\u1ecdng c\u1ea3m \u01a1n!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 \u201cTu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng &#8211; \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh nh\u00e2n v\u0103n mang \u0111\u1eadm d\u1ea5u \u1ea5n ri\u00eang c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i &#8211; n\u01a1i th\u1eafp l\u00ean hy v\u1ecdng v\u00e0 ch\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 l\u00e0m cha m\u1eb9 cho h\u00e0ng ng\u00e0n gia \u0111\u00ecnh hi\u1ebfm mu\u1ed9n tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc. N\u0103m 2025, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":46057,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,23,113],"tags":[753,754],"class_list":["post-46055","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-su-kien","category-tin-noi-bo","tag-tlv2025","tag-tuan-le-vang-2025"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 \u201cTu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng &#8211; \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh nh\u00e2n v\u0103n mang \u0111\u1eadm d\u1ea5u \u1ea5n ri\u00eang c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i &#8211; n\u01a1i th\u1eafp l\u00ean hy v\u1ecdng v\u00e0 ch\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 l\u00e0m cha m\u1eb9 cho h\u00e0ng ng\u00e0n gia \u0111\u00ecnh hi\u1ebfm mu\u1ed9n tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc. N\u0103m 2025, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-06-23T12:30:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-06-23T12:37:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"editor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"editor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\"},\"author\":{\"name\":\"editor\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f\"},\"headline\":\"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed\",\"datePublished\":\"2025-06-23T12:30:30+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-23T12:37:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\"},\"wordCount\":542,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg\",\"keywords\":[\"tlv2025\",\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"S\u1ef1 ki\u1ec7n\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\",\"name\":\"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg\",\"datePublished\":\"2025-06-23T12:30:30+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-23T12:37:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1000,\"caption\":\"Tuan Le Vang 2025 Le Cong Bo Thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f\",\"name\":\"editor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"editor\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/editor\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed","og_description":"\u00a0 \u201cTu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng &#8211; \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh nh\u00e2n v\u0103n mang \u0111\u1eadm d\u1ea5u \u1ea5n ri\u00eang c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i &#8211; n\u01a1i th\u1eafp l\u00ean hy v\u1ecdng v\u00e0 ch\u1eafp c\u00e1nh \u01b0\u1edbc m\u01a1 l\u00e0m cha m\u1eb9 cho h\u00e0ng ng\u00e0n gia \u0111\u00ecnh hi\u1ebfm mu\u1ed9n tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc. N\u0103m 2025, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-06-23T12:30:30+00:00","article_modified_time":"2025-06-23T12:37:26+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1000,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"editor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"editor","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/"},"author":{"name":"editor","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f"},"headline":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed","datePublished":"2025-06-23T12:30:30+00:00","dateModified":"2025-06-23T12:37:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/"},"wordCount":542,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg","keywords":["tlv2025","Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","S\u1ef1 ki\u1ec7n","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/","name":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg","datePublished":"2025-06-23T12:30:30+00:00","dateModified":"2025-06-23T12:37:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Tuan-le-vang-2025-le-cong-bo-thumb.jpg","width":1000,"height":1000,"caption":"Tuan Le Vang 2025 Le Cong Bo Thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/le-cong-bo-va-trao-quyet-dinh-10-ca-thu-tinh-trong-ong-nghiem-mien-phi-100-va-cac-chuong-trinh-xet-duyet-mien-phi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"TU\u1ea6N L\u1ec4 V\u00c0NG 2025 \u2013 L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0 trao quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 10 ca th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m mi\u1ec5n ph\u00ed 100% v\u00e0 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f","name":"editor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g","caption":"editor"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/editor\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46055","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46055"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46055\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46066,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46055\/revisions\/46066"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46057"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=46055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}