{"id":32275,"date":"2023-06-12T10:54:10","date_gmt":"2023-06-12T03:54:10","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=32275"},"modified":"2025-03-12T16:19:07","modified_gmt":"2025-03-12T09:19:07","slug":"dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/","title":{"rendered":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 &#8211; \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d"},"content":{"rendered":"<p>Th\u00e1ng 6 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0m Th\u00e1ng T\u1ef1 h\u00e0o LGBTQ+ (Pride Month) v\u1edbi mong mu\u1ed1n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 b\u1ea3n d\u1ea1ng gi\u1edbi v\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng t\u00ednh d\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u00f3 l\u00e0 t\u1eeb t\u1ea1o h\u00f3a, l\u00e0 b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng. \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m m\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBTQ+ t\u00f4n vinh s\u1ef1 t\u1ef1 do c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh sau nhi\u1ec1u l\u1ea7n \u0111\u1ea5u tranh \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua m\u1ecdi \u0111\u1ecbnh ki\u1ebfn, ti\u1ebfn t\u1edbi s\u1ef1 ch\u1ea5p nh\u1eadn c\u1ee7a x\u00e3 h\u1ed9i.<\/p>\n<p>Trong t\u00e2m th\u1ebf \u0111\u1ea7y t\u1ef1 h\u00e0o v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac, 10,11\/6\/2023, t\u1ea1i COMPLEX, T\u00e2y S\u01a1n, H\u00e0 N\u1ed9i, Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng Hanoi Mood:On trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh H\u1ed9i ch\u1ee3 \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n Vol.8: PRIDE ON\u201d ho\u00e0 nh\u1ecbp t\u00f4n vinh s\u1ef1 t\u1ef1 do c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBTQ+.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-32276 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-15.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"601\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>To\u00e0n c\u1ea3nh kh\u00f4ng gian H\u1ed9i ch\u1ee3<\/em><\/p>\n<p>S\u1ef1 ki\u1ec7n thu h\u00fat r\u1ea5t \u0111\u00f4ng c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng tham d\u1ef1 v\u1edbi nhi\u1ec1u ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1ed5 \u00edch nh\u01b0: workshop t\u00f4 t\u01b0\u1ee3ng, x\u00e2u v\u00f2ng, chi\u1ebfu phim mi\u1ec5n ph\u00ed\u2026, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u1edbi h\u01a1n 50 gian h\u00e0ng t\u1eeb nhi\u1ec1u nh\u00f3m ng\u00e0nh ngh\u1ec1 kh\u00e1c nhau \u0111\u00e3 t\u00f4 \u0111i\u1ec3m th\u00eam ph\u1ea7n s\u1eafc m\u00e0u, \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u00e0 vui nh\u1ed9n cho kh\u00f4ng gian h\u1ed9i ch\u1ee3.<\/p>\n<p>Mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ki\u1ec7n m\u1ed9t m\u00e0u s\u1eafc m\u1edbi l\u1ea1, gian h\u00e0ng c\u1ee7a Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc gi\u1edbi t\u00ednh AF HANOI thu h\u00fat s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o c\u00e1c b\u1ea1n tr\u1ebb trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng, r\u1ea5t nhi\u1ec1u b\u1ea1n h\u00e0o h\u1ee9ng tham gia t\u00ecm hi\u1ec3u v\u1ec1 trung t\u00e2m c\u0169ng nh\u01b0 B\u1ec7nh vi\u1ec7n. Th\u00f4ng qua ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng kh\u1ea3o s\u00e1t c\u0169ng nh\u01b0 t\u01b0 v\u1ea5n trao \u0111\u1ed5i th\u00f4ng tin, Trung t\u00e2m \u0111\u00e3 gi\u1ea3i \u0111\u00e1p th\u1eafc m\u1eafc, thu v\u1ec1 r\u1ea5t nhi\u1ec1u th\u00f4ng tin t\u1eeb ph\u00eda c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng. C\u00e1c ph\u1ea7n qu\u00e0 mang th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u1ee7a b\u1ec7nh vi\u1ec7n, voucher th\u0103m kh\u00e1m \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Trung t\u00e2m trao t\u1eb7ng \u0111\u1ebfn c\u00e1c b\u1ea1n th\u00f4ng qua h\u00ecnh th\u1ee9c v\u00f2ng quay may m\u1eafn sau khi th\u1ef1c hi\u1ec7n kh\u1ea3o s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c b\u1ea1n h\u01b0\u1edfng \u1ee9ng nhi\u1ec7t t\u00ecnh v\u00e0 \u0111\u00f3n nh\u1eadn.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-32277\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-1.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"549\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Gian h\u00e0ng Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh AF HANOI<\/em><\/p>\n<p>Th\u00f4ng qua s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc gi\u1edbi t\u00ednh AF HANOI \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n gi\u00fap c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBTQ+ \u0111\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p nh\u1eefng th\u00f4ng tin h\u1eefu \u00edch trong ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe gi\u1edbi t\u00ednh, t\u01b0 v\u1ea5n t\u00e2m l\u00fd v\u00e0 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng l\u1eddi khuy\u00ean \u0111\u1ec3 m\u1ed7i c\u00e1 nh\u00e2n trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n b\u1ea3n s\u1eafc c\u00e1 nh\u00e2n, s\u1ed1ng th\u1eadt v\u1edbi ch\u00ednh m\u00ecnh. Trung t\u00e2m s\u1ebd lu\u00f4n \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBTQ+ v\u00e0 cam k\u1ebft s\u1ebd mang l\u1ea1i nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb t\u1ed1t \u0111\u1eb9p d\u00e0nh cho c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><em>M\u1ed9t s\u1ed1 h\u00ecnh \u1ea3nh t\u1ea1i gian h\u00e0ng Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc gi\u1edbi t\u00ednh AF HANOI<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-32278\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-18.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"590\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-32279\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-9.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"601\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-32280\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-10.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"586\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-32281\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-19.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"595\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-32282\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Hoi-cho-LGPT-20.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e1ng 6 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0m Th\u00e1ng T\u1ef1 h\u00e0o LGBTQ+ (Pride Month) v\u1edbi mong mu\u1ed1n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 b\u1ea3n d\u1ea1ng gi\u1edbi v\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng t\u00ednh d\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u00f3 l\u00e0 t\u1eeb t\u1ea1o h\u00f3a, l\u00e0 b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng. \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m m\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":37179,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,113,351],"tags":[479,481],"class_list":["post-32275","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-tin-noi-bo","category-lgbt","tag-lgbt","tag-hoi-cho"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Th\u00e1ng 6 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0m Th\u00e1ng T\u1ef1 h\u00e0o LGBTQ+ (Pride Month) v\u1edbi mong mu\u1ed1n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 b\u1ea3n d\u1ea1ng gi\u1edbi v\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng t\u00ednh d\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u00f3 l\u00e0 t\u1eeb t\u1ea1o h\u00f3a, l\u00e0 b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng. \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m m\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-12T03:54:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-12T09:19:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 &#8211; \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d\",\"datePublished\":\"2023-06-12T03:54:10+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:19:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\"},\"wordCount\":694,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg\",\"keywords\":[\"LGBT\",\"H\u1ed9i ch\u1ee3\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\",\"LGBT+\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\",\"name\":\"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-12T03:54:10+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:19:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg\",\"width\":1024,\"height\":536,\"caption\":\"Pride On W1024\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 &#8211; \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d","og_description":"Th\u00e1ng 6 h\u00e0ng n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0m Th\u00e1ng T\u1ef1 h\u00e0o LGBTQ+ (Pride Month) v\u1edbi mong mu\u1ed1n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 b\u1ea3n d\u1ea1ng gi\u1edbi v\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng t\u00ednh d\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u00f3 l\u00e0 t\u1eeb t\u1ea1o h\u00f3a, l\u00e0 b\u1ea9m sinh v\u00e0 c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng. \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m m\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2023-06-12T03:54:10+00:00","article_modified_time":"2025-03-12T09:19:07+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":536,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 &#8211; \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d","datePublished":"2023-06-12T03:54:10+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:19:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/"},"wordCount":694,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg","keywords":["LGBT","H\u1ed9i ch\u1ee3"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","Tin n\u1ed9i b\u1ed9","LGBT+"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/","name":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 - \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg","datePublished":"2023-06-12T03:54:10+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:19:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pride-on-w1024.jpg","width":1024,"height":536,"caption":"Pride On W1024"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/dong-hanh-cung-cong-dong-lgbt-thu-do-cuoi-tuan-vol-8-pride-on\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u0110\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng LGBT Th\u1ee7 \u0110\u00f4 &#8211; \u201cCu\u1ed1i tu\u1ea7n VOL.8: Pride on\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32275","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32275"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32275\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37421,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32275\/revisions\/37421"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37179"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32275"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=32275"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}