{"id":32332,"date":"2023-06-17T14:08:52","date_gmt":"2023-06-17T07:08:52","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=32332"},"modified":"2025-03-12T16:19:01","modified_gmt":"2025-03-12T09:19:01","slug":"gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/","title":{"rendered":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-32333\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"1024\" \/><\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\"><strong>B\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/strong><\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1:<\/strong> Th\u1ef1c tr\u1ea1ng r\u1ed1i lo\u1ea1n t\u00ecnh d\u1ee5c \u1edf ph\u1ee5 n\u1eef hi\u1ebfm mu\u1ed9n \u0111\u1ebfn th\u0103m kh\u00e1m t\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/em><\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">Th\u1eddi gian: 8:30 &#8211; 11:45 &#8211; Ch\u1ee7 nh\u1eadt, ng\u00e0y 25\/06\/2023<\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">Tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i: H\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng t\u1ea7ng 5, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, 431 Tam Trinh, Ho\u00e0ng Mai, H\u00e0 N\u1ed9i<\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">Tr\u00e2n tr\u1ecdng k\u00ednh m\u1eddi Qu\u00fd \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u\/\u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p theo d\u00f5i th\u00f4ng tin t\u1ea1i Fanpage B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn \u0111ang c\u00f4ng t\u00e1c t\u1ea1i Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean H\u1ed9i Y h\u1ecdc Sinh s\u1ea3n Ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft Sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh.<\/p>\n<p class=\"ewa-rteLine\" style=\"text-align: justify;\">B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn \u0111\u00e3 c\u00f3 nhi\u1ec1u kinh nghi\u1ec7m trong \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd S\u1ea3n ph\u1ee5 khoa v\u00e0 c\u00f3 c\u00e1c b\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o trong h\u1ed9i th\u1ea3o, h\u1ed9i ngh\u1ecb chuy\u00ean ng\u00e0nh S\u1ea3n ph\u1ee5 khoa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>B\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: Th\u1ef1c tr\u1ea1ng r\u1ed1i lo\u1ea1n t\u00ecnh d\u1ee5c \u1edf ph\u1ee5 n\u1eef hi\u1ebfm mu\u1ed9n \u0111\u1ebfn th\u0103m kh\u00e1m t\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Th\u1eddi gian: 8:30 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":37124,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,46,47,111,113],"tags":[161,212],"class_list":["post-32332","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-ban-tin-khoa-hoc","category-de-tai-nghien-cuu","category-nghien-cuu-khoa-hoc","category-tin-noi-bo","tag-bs-thuan","tag-hoi-thao-khoa-hoc"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"B\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: Th\u1ef1c tr\u1ea1ng r\u1ed1i lo\u1ea1n t\u00ecnh d\u1ee5c \u1edf ph\u1ee5 n\u1eef hi\u1ebfm mu\u1ed9n \u0111\u1ebfn th\u0103m kh\u00e1m t\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Th\u1eddi gian: 8:30 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-17T07:08:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-12T09:19:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"551\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"datePublished\":\"2023-06-17T07:08:52+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:19:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\"},\"wordCount\":374,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg\",\"keywords\":[\"bs Thu\u1eadn\",\"h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"B\u1ea3n tin khoa h\u1ecdc\",\"\u0110\u1ec1 t\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u\",\"Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\",\"name\":\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-17T07:08:52+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:19:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg\",\"width\":1024,\"height\":551,\"caption\":\"Bs Phan Thi Bich Thuan Thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","og_description":"B\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: Th\u1ef1c tr\u1ea1ng r\u1ed1i lo\u1ea1n t\u00ecnh d\u1ee5c \u1edf ph\u1ee5 n\u1eef hi\u1ebfm mu\u1ed9n \u0111\u1ebfn th\u0103m kh\u00e1m t\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i Th\u1eddi gian: 8:30 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2023-06-17T07:08:52+00:00","article_modified_time":"2025-03-12T09:19:01+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":551,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","datePublished":"2023-06-17T07:08:52+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:19:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/"},"wordCount":374,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg","keywords":["bs Thu\u1eadn","h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","B\u1ea3n tin khoa h\u1ecdc","\u0110\u1ec1 t\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u","Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/","name":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn - Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg","datePublished":"2023-06-17T07:08:52+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:19:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bs-Phan-Thi-Bich-Thuan-thumb.jpg","width":1024,"height":551,"caption":"Bs Phan Thi Bich Thuan Thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/gioi-thieu-bao-cao-vien-hoi-thao-khoa-hoc-cap-nhat-cham-soc-suc-khoe-tinh-duc-nam-nu-bac-si-phan-thi-bich-thuan-trung-tam-y-hoc-gioi-tinh-benh-vien-nam-hoc-va-hiem-mu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u00e1o c\u00e1o vi\u00ean \u2013 H\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc \u201cC\u1eadp nh\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00ecnh d\u1ee5c nam, n\u1eef\u201d: B\u00e1c s\u0129 Phan Th\u1ecb B\u00edch Thu\u1eadn &#8211; Trung t\u00e2m Y h\u1ecdc Gi\u1edbi t\u00ednh &#8211; B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32332","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32332"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37412,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32332\/revisions\/37412"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=32332"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}