{"id":38587,"date":"2023-11-13T10:20:41","date_gmt":"2023-11-13T03:20:41","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=38587"},"modified":"2025-03-12T16:18:11","modified_gmt":"2025-03-12T09:18:11","slug":"benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/","title":{"rendered":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-33780 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-6.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"626\" \/><\/p>\n<p>Ng\u00e0y 11\/11\/2023, t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 \u201cX\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5\u201d do H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft sinh s\u1ea3n v\u00e0 v\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh (HORSEM) t\u1ed5 ch\u1ee9c, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 tham gia v\u1edbi 2 b\u00e1o c\u00e1o tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>B\u00e1o c\u00e1o \u201c\u1ea2nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng \u0111a nh\u00e2n giai \u0111o\u1ea1n s\u1edbm \u0111\u1ebfn ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5 c\u1ee7a ph\u00f4i nu\u00f4i c\u1ea5y Timeslapse\u201d c\u1ee7a CNSH. Ph\u1ea1m Th\u1ecb Ki\u1ec1u Oanh.<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-33786 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-7.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"625\" \/><\/strong><\/li>\n<li><strong>B\u00e1o c\u00e1o \u201c\u0110\u00e1nh gi\u00e1 ph\u00f4i nang d\u1ef1a v\u00e0o m\u00f4 h\u00ecnh tr\u00ed tu\u1ec7 nh\u00e2n t\u1ea1o \u0111\u1ec3 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n kh\u1ea3 n\u0103ng l\u1ec7ch b\u1ed9i c\u1ee7a ph\u00f4i t\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\u201d c\u1ee7a CNSH.Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Linh.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-33785 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-4.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"543\" \/><\/strong><\/li>\n<li><strong>B\u00e1o c\u00e1o poster \u201cB\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea7u \u0111\u00e1nh gi\u00e1 k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1ef1c hi\u1ec7n s\u00e0ng l\u1ecdc di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5 (PGT-M) \u1edf B\u1ec7nh nh\u00e2n b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n \u0111\u01a1n gen\u201d c\u1ee7a nh\u00f3m b\u00e1c s\u0129, chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u00e1c th\u1ef1c hi\u1ec7n.<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-33783 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-2-510x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"510\" height=\"1024\" \/><\/p>\n<p>X\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5 (PGT) l\u00e0 k\u1ef9 thu\u1eadt hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh nh\u1eefng b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng v\u1ec1 m\u1eb7t di truy\u1ec1n c\u1ee7a gen, x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00e2n t\u00edch di truy\u1ec1n tr\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n ph\u00f4i gi\u00fap s\u00e0ng l\u1ecdc c\u00e1c ph\u00f4i t\u1ed1t (kh\u00f4ng mang b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng, c\u1ea5u tr\u00fac NST ho\u1eb7c kh\u00f4ng mang gen g\u00e2y b\u1ec7nh di truy\u1ec1n). Vi\u1ec7c k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa Th\u1ee5 tinh trong \u1ed1ng nghi\u1ec7m (IVF) v\u00e0 x\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5 \u0111\u00e3 mang \u0111\u1ebfn c\u01a1 h\u1ed9i c\u00f3 con kho\u1ebb m\u1ea1nh, kh\u00f4ng mang c\u00e1c b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng v\u1ec1 di truy\u1ec1n cho c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 b\u1ed1 m\u1eb9 mang gen c\u00e1c b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n nh\u01b0: Teo c\u01a1 tu\u1ef7, lo\u1ea1n d\u01b0\u1ee1ng c\u01a1 Duchence, Hemophilia, Thalasemia, t\u0103ng s\u1ea3n th\u01b0\u1ee3ng th\u1eadn b\u1ea9m sinh, \u2026<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-33779 aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-chuyen-de-Xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-11.11.2023.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"684\" \/><\/p>\n<p>T\u1ea1i B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i, b\u00ean c\u1ea1nh c\u00f4ng t\u00e1c chuy\u00ean m\u00f4n, t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u00e0o t\u1ea1o, n\u00e2ng cao tr\u00ecnh \u0111\u1ed9 c\u1ee7a nh\u00e2n vi\u00ean y t\u1ebf th\u00ec ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c B\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t ch\u00fa tr\u1ecdng v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n; nhi\u1ec1u \u0111\u1ec1 t\u00e0i Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n tr\u1ea3i d\u00e0i trong nhi\u1ec1u l\u0129nh v\u1ef1c: H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n, s\u1ea3n ph\u1ee5 khoa, nam khoa, y h\u1ecdc gi\u1edbi t\u00ednh, \u2026 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1o c\u00e1o\/tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i c\u00e1c h\u1ed9i th\u1ea3o\/h\u1ed9i ngh\u1ecb chuy\u00ean m\u00f4n l\u1edbn, uy t\u00edn trong n\u01b0\u1edbc v\u00e0 qu\u1ed1c t\u1ebf. V\u1edbi t\u00ednh c\u1ea5p thi\u1ebft v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng cao trong th\u0103m kh\u00e1m v\u00e0 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb, nhi\u1ec1u \u0111\u1ec1 t\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a c\u00e1c b\u00e1c s\u0129, chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai \u00e1p d\u1ee5ng trong th\u1ef1c ti\u1ec5n v\u00e0 mang l\u1ea1i nh\u1eefng k\u1ebft qu\u1ea3 t\u00edch c\u1ef1c cho ng\u01b0\u1eddi b\u1ec7nh.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-33782 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bao-cao-vien-CNSH.Nguyen-Thi-Phuong-Linh.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"684\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-33781 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bao-cao-vien-CNSH.-Pham-Thi-Kieu-Oanh.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"684\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 11\/11\/2023, t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 \u201cX\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5\u201d do H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft sinh s\u1ea3n v\u00e0 v\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh (HORSEM) t\u1ed5 ch\u1ee9c, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 tham gia v\u1edbi 2 b\u00e1o c\u00e1o tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng: B\u00e1o c\u00e1o \u201c\u1ea2nh [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":38857,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,46,47,111,113],"tags":[212,514],"class_list":["post-38587","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-ban-tin-khoa-hoc","category-de-tai-nghien-cuu","category-nghien-cuu-khoa-hoc","category-tin-noi-bo","tag-hoi-thao-khoa-hoc","tag-bao-cao"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y 11\/11\/2023, t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 \u201cX\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5\u201d do H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft sinh s\u1ea3n v\u00e0 v\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh (HORSEM) t\u1ed5 ch\u1ee9c, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 tham gia v\u1edbi 2 b\u00e1o c\u00e1o tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng: B\u00e1o c\u00e1o \u201c\u1ea2nh [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-13T03:20:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-12T09:18:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)\",\"datePublished\":\"2023-11-13T03:20:41+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:18:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\"},\"wordCount\":737,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg\",\"keywords\":[\"h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc\",\"b\u00e1o c\u00e1o\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"B\u1ea3n tin khoa h\u1ecdc\",\"\u0110\u1ec1 t\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u\",\"Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-13T03:20:41+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-12T09:18:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"H\u1ed9i Th\u1ea3o Chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t Nghi\u1ec7m Di Truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 Pgt 11.11.2023 Thumb500\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)","og_description":"Ng\u00e0y 11\/11\/2023, t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 \u201cX\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5\u201d do H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft sinh s\u1ea3n v\u00e0 v\u00f4 sinh Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh (HORSEM) t\u1ed5 ch\u1ee9c, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 tham gia v\u1edbi 2 b\u00e1o c\u00e1o tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng: B\u00e1o c\u00e1o \u201c\u1ea2nh [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2023-11-13T03:20:41+00:00","article_modified_time":"2025-03-12T09:18:11+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)","datePublished":"2023-11-13T03:20:41+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:18:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/"},"wordCount":737,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg","keywords":["h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc","b\u00e1o c\u00e1o"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","B\u1ea3n tin khoa h\u1ecdc","\u0110\u1ec1 t\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u","Nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg","datePublished":"2023-11-13T03:20:41+00:00","dateModified":"2025-03-12T09:18:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Hoi-thao-Chuyen-de-Xet-nghiem-Di-truyen-Tien-lam-to-PGT-11.11.2023-thumb500.jpg","width":500,"height":500,"caption":"H\u1ed9i Th\u1ea3o Chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t Nghi\u1ec7m Di Truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 Pgt 11.11.2023 Thumb500"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-gia-bao-cao-tai-hoi-thao-chuyen-de-xet-nghiem-di-truyen-tien-lam-to-pgt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham gia B\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i th\u1ea3o chuy\u00ean \u0111\u1ec1 X\u00e9t nghi\u1ec7m Di truy\u1ec1n Ti\u1ec1n L\u00e0m T\u1ed5 (PGT)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38587","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38587"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38587\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39016,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38587\/revisions\/39016"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=38587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}