{"id":44304,"date":"2025-02-28T10:01:30","date_gmt":"2025-02-28T03:01:30","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=44304"},"modified":"2025-03-01T08:41:55","modified_gmt":"2025-03-01T01:41:55","slug":"benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/","title":{"rendered":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025"},"content":{"rendered":"<p><em>Ng\u00e0y 22\/02\/2025 v\u1eeba qua, t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 ng\u00e0n hoa \u0110\u00e0 L\u1ea1t, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i vinh d\u1ef1 tham gia IVF VIETNAM SUMMIT 2025 \u2013 h\u1ed9i ngh\u1ecb th\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec9nh c\u1ee7a ng\u00e0nh H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, n\u01a1i h\u1ed9i t\u1ee5 nh\u1eefng chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ed9 Y t\u1ebf, c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c chuy\u00ean m\u00f4n v\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u00e1c trung t\u00e2m IVF l\u1edbn tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc, m\u1edf ra c\u01a1 h\u1ed9i trao \u0111\u1ed5i chuy\u00ean s\u00e2u v\u00e0 c\u1eadp nh\u1eadt nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn m\u1edbi nh\u1ea5t trong l\u0129nh v\u1ef1c n\u00e0y.<\/em><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-44310\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-1-1.jpg\" alt=\"Benh Vien Nam Hoc Va Hiem Muon Ha Noi Tham Du Tai Ivf Vietnam Summit 2025 1 1\" width=\"1000\" height=\"635\" \/><\/p>\n<p><strong>IVF Vietnam Summit \u2013 N\u01a1i h\u1ed9i t\u1ee5 tinh hoa trong l\u0129nh v\u1ef1c H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n<\/strong><\/p>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c hai n\u0103m m\u1ed9t l\u1ea7n b\u1edfi H\u1ed9i N\u1ed9i ti\u1ebft sinh s\u1ea3n v\u00e0 V\u00f4 sinh TP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh (HOSREM), IVF Vietnam Summit 2025 kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 di\u1ec5n \u0111\u00e0n khoa h\u1ecdc m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 b\u1ec7 ph\u00f3ng, c\u01a1 h\u1ed9i qu\u00fd b\u00e1u \u0111\u1ec3 c\u00e1c nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd, b\u00e1c s\u0129 \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh c\u00f9ng trao \u0111\u1ed5i, chia s\u1ebb v\u1ec1 nh\u1eefng xu h\u01b0\u1edbng m\u1edbi, c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean ti\u1ebfn v\u00e0 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng ph\u00e1t tri\u1ec3n trong l\u0129nh v\u1ef1c IVF.<\/p>\n<p>T\u1ea1i h\u1ed9i ngh\u1ecb l\u1ea7n n\u00e0y, c\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0111\u00e3 tham gia v\u1edbi 4 phi\u00ean ch\u00ednh v\u00e0 13 b\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o chuy\u00ean s\u00e2u \u0111\u1ebfn t\u1eeb nh\u1eefng \u0111\u01a1n v\u1ecb \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh nh\u01b0 V\u1ee5 S\u1ee9c kh\u1ecfe B\u00e0 m\u1eb9 \u2013 Tr\u1ebb em (B\u1ed9 Y t\u1ebf), V\u1ee5 Ph\u00e1p ch\u1ebf B\u1ed9 Y t\u1ebf, H\u1ed9i Ph\u1ee5 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Ph\u1ee5 s\u1ea3n Trung \u01b0\u01a1ng,\u2026 c\u00f9ng nhi\u1ec1u \u0111\u01a1n v\u1ecb h\u00e0ng \u0111\u1ea7u kh\u00e1c. N\u1ed9i dung h\u1ed9i ngh\u1ecb kh\u00f4ng ch\u1ec9 t\u1eadp trung v\u00e0o chuy\u00ean m\u00f4n, k\u1ef9 thu\u1eadt ph\u00f2ng Lab, x\u00e9t nghi\u1ec7m m\u00e0 c\u00f2n m\u1edf r\u1ed9ng v\u1ec1 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n, h\u01b0\u1edbng \u0111i m\u1edbi trong \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb IVF, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o quy\u1ec1n l\u1ee3i cho c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng hi\u1ebfm mu\u1ed9n.<\/p>\n<p><strong>B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u2013 C\u1eadp nh\u1eadt, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 h\u01b0\u1edbng t\u1edbi t\u01b0\u01a1ng lai<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-44311\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-2-1.jpg\" alt=\"Benh Vien Nam Hoc Va Hiem Muon Ha Noi Tham Du Tai Ivf Vietnam Summit 2025 2 1\" width=\"1000\" height=\"612\" \/><\/p>\n<p>Tham d\u1ef1 h\u1ed9i ngh\u1ecb l\u1ea7n n\u00e0y, \u0111o\u00e0n \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a: BSCKI Ph\u1ea1m V\u0103n H\u01b0\u1edfng \u2013 Ph\u00f3 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c chuy\u00ean m\u00f4n B\u1ec7nh vi\u1ec7n, BSCKI Nguy\u1ec5n Th\u00e0nh Trung \u2013 Tr\u01b0\u1edfng khoa Kh\u00e1m b\u1ec7nh; anh Tr\u1ea7n Anh Khoa &#8211; Ph\u00f3 Tr\u01b0\u1edfng Labo H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n (IVF); ch\u1ecb Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Chung \u2013 \u0110i\u1ec1u d\u01b0\u1ee1ng tr\u01b0\u1edfng Ph\u00f2ng kh\u00e1m; TS. CVPH L\u1ea1i Th\u1ecb Tu\u1ea5n Vi\u1ec7t &#8211; Labo H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n. \u0110\u00e2y kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 c\u00e1c y b\u00e1c s\u0129, chuy\u00ean vi\u00ean ph\u00f4i h\u1ecdc c\u1eadp nh\u1eadt, h\u1ecdc h\u1ecfi, trao \u0111\u1ed5i ki\u1ebfn th\u1ee9c chuy\u00ean m\u00f4n nh\u1eb1m t\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb cho b\u1ec7nh nh\u00e2n m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 d\u1ecbp \u0111\u1ec3 k\u1ebft n\u1ed1i, g\u1eb7p g\u1ee1, chia s\u1ebb v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc v\u1ec1 h\u00e0nh tr\u00ecnh \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh mong con.<\/p>\n<p>S\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a IVF Vietnam Summit 2025 l\u00e0 minh ch\u1ee9ng cho s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n kh\u00f4ng ng\u1eebng c\u1ee7a ng\u00e0nh H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. V\u1edbi s\u1ee9 m\u1ec7nh mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb t\u1ed1t \u0111\u1eb9p cho c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 vi\u1ebft ti\u1ebfp nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n di\u1ec7u k\u1ef3 c\u1ee7a IVF, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i cam k\u1ebft kh\u00f4ng ng\u1eebng n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng chuy\u00ean m\u00f4n, t\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a d\u1ecbch v\u1ee5 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng h\u00e0ng ngh\u00ecn c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng tr\u00ean h\u00e0nh tr\u00ecnh t\u00ecm ki\u1ebfm h\u1ea1nh ph\u00fac tr\u1ecdn v\u1eb9n.<\/p>\n<p>M\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa, xin ch\u00fac m\u1eebng IVF Vietnam Summit 2025 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng r\u1ef1c r\u1ee1.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 22\/02\/2025 v\u1eeba qua, t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 ng\u00e0n hoa \u0110\u00e0 L\u1ea1t, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i vinh d\u1ef1 tham gia IVF VIETNAM SUMMIT 2025 \u2013 h\u1ed9i ngh\u1ecb th\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec9nh c\u1ee7a ng\u00e0nh H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, n\u01a1i h\u1ed9i t\u1ee5 nh\u1eefng chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ed9 Y t\u1ebf, c\u00e1c [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":44312,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[383,22,112],"tags":[718,209,212],"class_list":["post-44304","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-ho-tro-sinh-san","category-tin-tuc","category-tin-chuyen-nganh","tag-ivf-vietnam-summit-2025","tag-ho-tro-sinh-san","tag-hoi-thao-khoa-hoc"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y 22\/02\/2025 v\u1eeba qua, t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 ng\u00e0n hoa \u0110\u00e0 L\u1ea1t, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i vinh d\u1ef1 tham gia IVF VIETNAM SUMMIT 2025 \u2013 h\u1ed9i ngh\u1ecb th\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec9nh c\u1ee7a ng\u00e0nh H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, n\u01a1i h\u1ed9i t\u1ee5 nh\u1eefng chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ed9 Y t\u1ebf, c\u00e1c [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-02-28T03:01:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-01T01:41:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025\",\"datePublished\":\"2025-02-28T03:01:30+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-01T01:41:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\"},\"wordCount\":859,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg\",\"keywords\":[\"IVF Vietnam Summit 2025\",\"h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n\",\"h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc\"],\"articleSection\":[\"H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n\",\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg\",\"datePublished\":\"2025-02-28T03:01:30+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-01T01:41:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"Benh Vien Nam Hoc Va Hiem Muon Ha Noi Tham Du Tai Ivf Vietnam Summit 2025 Thumb 1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025","og_description":"Ng\u00e0y 22\/02\/2025 v\u1eeba qua, t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 ng\u00e0n hoa \u0110\u00e0 L\u1ea1t, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i vinh d\u1ef1 tham gia IVF VIETNAM SUMMIT 2025 \u2013 h\u1ed9i ngh\u1ecb th\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec9nh c\u1ee7a ng\u00e0nh H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, n\u01a1i h\u1ed9i t\u1ee5 nh\u1eefng chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n B\u1ed9 Y t\u1ebf, c\u00e1c [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-02-28T03:01:30+00:00","article_modified_time":"2025-03-01T01:41:55+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025","datePublished":"2025-02-28T03:01:30+00:00","dateModified":"2025-03-01T01:41:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/"},"wordCount":859,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg","keywords":["IVF Vietnam Summit 2025","h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n","h\u1ed9i th\u1ea3o khoa h\u1ecdc"],"articleSection":["H\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n","Tin t\u1ee9c","Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg","datePublished":"2025-02-28T03:01:30+00:00","dateModified":"2025-03-01T01:41:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Benh-vien-Nam-hoc-va-Hiem-muon-Ha-Noi-tham-du-tai-IVF-Vietnam-Summit-2025-thumb-1.jpg","width":500,"height":500,"caption":"Benh Vien Nam Hoc Va Hiem Muon Ha Noi Tham Du Tai Ivf Vietnam Summit 2025 Thumb 1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/benh-vien-nam-hoc-va-hiem-muon-ha-noi-tham-du-ivf-vietnam-summit-2025\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i tham d\u1ef1 IVF Vietnam Summit 2025"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44304","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44304"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44304\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44315,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44304\/revisions\/44315"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44312"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=44304"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}