{"id":44869,"date":"2025-03-11T15:56:53","date_gmt":"2025-03-11T08:56:53","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=44869"},"modified":"2025-03-14T16:00:19","modified_gmt":"2025-03-14T09:00:19","slug":"lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/","title":{"rendered":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-44870\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\" alt=\"Teo Co Tuy 01\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg 1920w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01-150x150.jpg 150w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<ol>\n<li><strong>Teo c\u01a1 t\u1ee7y (SMA) l\u00e0 g\u00ec?<\/strong><br \/>\nTeo c\u01a1 t\u1ee7y (Spinal Muscular Atrophy &#8211; SMA) l\u00e0 m\u1ed9t b\u1ec7nh di truy\u1ec1n do \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn \u1edf gen SMN1 tr\u00ean nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 s\u1ed1 5. B\u1ec7nh g\u00e2y tho\u00e1i h\u00f3a t\u1ebf b\u00e0o th\u1ea7n kinh v\u1eadn \u0111\u1ed9ng, d\u1eabn \u0111\u1ebfn y\u1ebfu c\u01a1 v\u00e0 teo c\u01a1 d\u1ea7n theo th\u1eddi gian.<\/li>\n<li><strong>SMA di truy\u1ec1n nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?<\/strong>\n<ul>\n<li>SMA l\u00e0 b\u1ec7nh l\u1eb7n tr\u00ean nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 th\u01b0\u1eddng, c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ch\u1ec9 m\u1eafc b\u1ec7nh khi nh\u1eadn hai b\u1ea3n sao gen \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn SMN1 t\u1eeb c\u1ea3 b\u1ed1 v\u00e0 m\u1eb9.<\/li>\n<li>Khi hai b\u1ed1 m\u1eb9 c\u00f9ng l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e0nh mang gen, nguy c\u01a1 sinh con m\u1eafc b\u1ec7nh SMA l\u00e0 25%.<\/li>\n<li>N\u1ebfu ch\u1ed3ng\/v\u1ee3 m\u1eafc SMA, \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u1ea5y c\u00f3 hai b\u1ea3n sao gen SMN1 b\u1ecb \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn.\n<ul>\n<li>N\u1ebfu b\u1ea1n kh\u00f4ng ph\u1ea3i ng\u01b0\u1eddi mang gen \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn SMA, con s\u1ebd kh\u00f4ng m\u1eafc b\u1ec7nh m\u00e0 ch\u1ec9 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi mang gen l\u1eb7n (carrier), ho\u00e0n to\u00e0n kh\u1ecfe m\u1ea1nh.<\/li>\n<li>N\u1ebfu b\u1ea1n c\u0169ng mang m\u1ed9t b\u1ea3n sao \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn c\u1ee7a SMN1, con c\u00f3 50% nguy c\u01a1 m\u1eafc SMA.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>C\u1ea7n l\u00e0m g\u00ec \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o con sinh ra kh\u1ecfe m\u1ea1nh?<\/strong>\n<ul>\n<li>B\u1ea1n n\u00ean x\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n \u0111\u1ec3 ki\u1ec3m tra xem m\u00ecnh c\u00f3 mang gen \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn SMN1 hay kh\u00f4ng.<\/li>\n<li>N\u1ebfu k\u1ebft qu\u1ea3 x\u00e9t nghi\u1ec7m cho th\u1ea5y b\u1ea1n kh\u00f4ng mang gen SMA, con b\u1ea1n s\u1ebd c\u00f3 nguy c\u01a1 th\u1ea5p m\u1eafc b\u1ec7nh (Do x\u00e9t nghi\u1ec7m gen kh\u00f4ng th\u1ec3 x\u00e9t nghi\u1ec7m t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c nguy\u00ean nh\u00e2n g\u00e2y b\u1ec7nh SMA)<\/li>\n<li>N\u1ebfu b\u1ea1n l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi mang gen, c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u1ea9n \u0111o\u00e1n di truy\u1ec1n ti\u1ec1n l\u00e0m t\u1ed5 (PGT-M) khi l\u00e0m th\u1ee5 tinh \u1ed1ng nghi\u1ec7m (IVF) \u0111\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn ph\u00f4i kh\u00f4ng mang b\u1ec7nh.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-44871\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-02.jpg\" alt=\"Teo Co Tuy 02\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-02.jpg 1921w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-02-150x150.jpg 150w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Teo c\u01a1 t\u1ee7y (SMA) l\u00e0 g\u00ec? Teo c\u01a1 t\u1ee7y (Spinal Muscular Atrophy &#8211; SMA) l\u00e0 m\u1ed9t b\u1ec7nh di truy\u1ec1n do \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn \u1edf gen SMN1 tr\u00ean nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 s\u1ed1 5. B\u1ec7nh g\u00e2y tho\u00e1i h\u00f3a t\u1ebf b\u00e0o th\u1ea7n kinh v\u1eadn \u0111\u1ed9ng, d\u1eabn \u0111\u1ebfn y\u1ebfu c\u01a1 v\u00e0 teo c\u01a1 d\u1ea7n theo th\u1eddi gian. SMA di truy\u1ec1n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":44870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,112,559,562],"tags":[468,569,727],"class_list":["post-44869","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-tin-chuyen-nganh","category-di-truyen","category-tong-quan-di-truyen","tag-teo-co-tuy","tag-di-truyen","tag-benh-sma"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Teo c\u01a1 t\u1ee7y (SMA) l\u00e0 g\u00ec? Teo c\u01a1 t\u1ee7y (Spinal Muscular Atrophy &#8211; SMA) l\u00e0 m\u1ed9t b\u1ec7nh di truy\u1ec1n do \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn \u1edf gen SMN1 tr\u00ean nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 s\u1ed1 5. B\u1ec7nh g\u00e2y tho\u00e1i h\u00f3a t\u1ebf b\u00e0o th\u1ea7n kinh v\u1eadn \u0111\u1ed9ng, d\u1eabn \u0111\u1ebfn y\u1ebfu c\u01a1 v\u00e0 teo c\u01a1 d\u1ea7n theo th\u1eddi gian. SMA di truy\u1ec1n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-03-11T08:56:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-03-14T09:00:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?\",\"datePublished\":\"2025-03-11T08:56:53+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-14T09:00:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\"},\"wordCount\":406,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\",\"keywords\":[\"teo c\u01a1 t\u1ee7y\",\"di truy\u1ec1n\",\"B\u1ec7nh SMA\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh\",\"Di truy\u1ec1n\",\"T\u1ed5ng quan di truy\u1ec1n h\u1ecdc\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\",\"name\":\"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\",\"datePublished\":\"2025-03-11T08:56:53+00:00\",\"dateModified\":\"2025-03-14T09:00:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"Teo Co Tuy 01\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?","og_description":"Teo c\u01a1 t\u1ee7y (SMA) l\u00e0 g\u00ec? Teo c\u01a1 t\u1ee7y (Spinal Muscular Atrophy &#8211; SMA) l\u00e0 m\u1ed9t b\u1ec7nh di truy\u1ec1n do \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn \u1edf gen SMN1 tr\u00ean nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3 s\u1ed1 5. B\u1ec7nh g\u00e2y tho\u00e1i h\u00f3a t\u1ebf b\u00e0o th\u1ea7n kinh v\u1eadn \u0111\u1ed9ng, d\u1eabn \u0111\u1ebfn y\u1ebfu c\u01a1 v\u00e0 teo c\u01a1 d\u1ea7n theo th\u1eddi gian. SMA di truy\u1ec1n [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-03-11T08:56:53+00:00","article_modified_time":"2025-03-14T09:00:19+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1920,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?","datePublished":"2025-03-11T08:56:53+00:00","dateModified":"2025-03-14T09:00:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/"},"wordCount":406,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg","keywords":["teo c\u01a1 t\u1ee7y","di truy\u1ec1n","B\u1ec7nh SMA"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","Tin chuy\u00ean ng\u00e0nh","Di truy\u1ec1n","T\u1ed5ng quan di truy\u1ec1n h\u1ecdc"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/","name":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7? - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg","datePublished":"2025-03-11T08:56:53+00:00","dateModified":"2025-03-14T09:00:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/TEO-CO-TUY-01.jpg","width":1920,"height":1920,"caption":"Teo Co Tuy 01"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/lieu-co-the-sinh-con-khoe-manh-khi-chong-bi-teo-co-tuy\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Li\u1ec7u c\u00f3 th\u1ec3 sinh con kho\u1ebb m\u1ea1nh khi ch\u1ed3ng b\u1ecb teo c\u01a1 tu\u1ef7?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44869","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44869"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44869\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44873,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44869\/revisions\/44873"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44869"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=44869"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44869"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}