{"id":45253,"date":"2025-04-17T09:45:44","date_gmt":"2025-04-17T02:45:44","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=45253"},"modified":"2025-05-02T08:49:43","modified_gmt":"2025-05-02T01:49:43","slug":"hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/","title":{"rendered":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb"},"content":{"rendered":"<p><b>V\u1edbi mong mu\u1ed1n lan t\u1ecfa y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n x\u00e2y d\u1ef1ng h\u00f2a b\u00ecnh, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u1eeba th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng.<\/b><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45254\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.2.jpg\" alt=\"Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh.2\" width=\"800\" height=\"620\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 th\u0103m h\u1ecfi gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i huy\u1ec7n H\u01b0\u1edbng H\u00f3a.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chi\u1ec1u 15\/4, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh \u0111\u1ebfn th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi mong mu\u1ed1n lan t\u1ecfa t\u00ecnh y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n x\u00e2y d\u1ef1ng h\u00f2a b\u00ecnh, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 cho bi\u1ebft, c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean trong \u0111o\u00e0n thi\u1ec7n nguy\u1ec7n lu\u00f4n d\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n ti\u1ec1n t\u1eeb ti\u1ebft ki\u1ec7m chi ti\u00eau \u0111\u1ec3 tham gia ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb thi\u1ec7n \u2013 x\u00e3 h\u1ed9i. \u0110\u1ea1o C\u00f4ng gi\u00e1o d\u1ea1y y\u00eau th\u01b0\u01a1ng anh em nh\u01b0 ch\u00ednh m\u00ecnh v\u1eady, t\u1eeb t\u00ecnh c\u1ea3m n\u00e0y, c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean \u0111o\u00e0n thi\u1ec7n nguy\u1ec7n c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 \u0111\u00e3 trao t\u1eb7ng 200 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec3 \u1ee7ng h\u1ed9 Qu\u1ef9 V\u00ec ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o c\u1ee7a M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00e1ng 16\/4, th\u0103m gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i huy\u1ec7n \u0110akr\u00f4ng v\u00e0 huy\u1ec7n H\u01b0\u1edbng H\u00f3a (t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb), Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 chia s\u1ebb: \u201ch\u00f2a b\u00ecnh l\u00e0 kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ee7a d\u00e2n t\u1ed9c ta, ng\u00e0y nay \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ed1ng trong h\u00f2a b\u00ecnh l\u00e0 ni\u1ec1m h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00e0 may m\u1eafn, nh\u01b0ng n\u1ec1n h\u00f2a b\u00ecnh \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 c\u00f3 bi\u1ebft bao x\u01b0\u01a1ng m\u00e1u c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng b\u00e0o, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 con em Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb. V\u1edbi t\u1ea5m l\u00f2ng nh\u1edb t\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 hy sinh c\u00e1ch n\u00e0y, c\u00e1ch kh\u00e1c, ch\u00fang con v\u1ec1 \u0111\u00e2y th\u0103m c\u00e1c b\u00e1c, mong r\u1eb1ng, truy\u1ec1n th\u1ed1ng y\u00eau n\u01b0\u1edbc t\u1eeb c\u00e1c b\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t huy trong c\u00e1c th\u1ebf h\u1ec7 ti\u1ebfp theo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45255\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Dang-Van-Thanh-trao-qua-tang.jpg\" alt=\"\u00d4ng \u0110\u1eb7ng V\u0103n Thanh Trao Qu\u00e0 T\u1eb7ng\" width=\"800\" height=\"489\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u00d4ng \u0110\u1eb7ng V\u0103n Thanh trao qu\u00e0 t\u1eb7ng gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi t\u1ea5m l\u00f2ng tr\u00e2n tr\u1ecdng, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng c\u00e1c \u00f4ng: \u0110\u1eb7ng V\u0103n Thanh (T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng Vi\u1ec7t Ph\u00fa An; Nguy\u1ec5n V\u0103n C\u01b0\u1eddng, Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n (Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c, Ph\u00f3 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i) \u0111\u00e3 trao, g\u1eedi c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch 400 su\u1ea5t qu\u00e0, t\u1ed5ng tr\u1ecb gi\u00e1 600 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-45256\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Ong-Nguyen-Van-Cuong-tang-qua.jpg\" alt=\"\u00d4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n C\u01b0\u1eddng T\u1eb7ng Qu\u00e0\" width=\"800\" height=\"484\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u00d4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n C\u01b0\u1eddng t\u1eb7ng qu\u00e0 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00d4ng H\u1ed3 H\u01a1n l\u00e0 b\u1ec7nh binh, t\u1eebng tham gia chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u t\u1ea1i chi\u1ebfn tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb chia s\u1ebb: Ch\u00fang t\u00f4i r\u1ea5t vui v\u00e0 \u1ea5m l\u00f2ng khi \u0111\u01b0\u1ee3c Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 \u00e2n c\u1ea7n th\u0103m h\u1ecfi v\u00e0 trao t\u1eb7ng qu\u00e0.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Thay m\u1eb7t l\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ec9nh, \u00f4ng \u0110\u00e0o M\u1ea1nh H\u00f9ng &#8211; \u1ee6y vi\u00ean Ban Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 T\u1ec9nh \u1ee7y, Ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb tr\u00e2n tr\u1ecdng c\u1ea3m \u01a1n v\u00e0 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao t\u00ecnh b\u00e1c \u00e1i, th\u01b0\u01a1ng y\u00eau \u0111\u1ed3ng b\u00e0o v\u00e0 tinh th\u1ea7n \u0111\u1ea1i \u0111o\u00e0n k\u1ebft to\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c c\u1ee7a Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00d4ng \u0110\u00e0o M\u1ea1nh H\u00f9ng cho bi\u1ebft, nh\u1eefng n\u0103m qua, c\u1ea5p \u1ee7y, ch\u00ednh quy\u1ec1n v\u00e0 M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c c\u00f9ng c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c x\u00e3 h\u1ed9i (trong \u0111\u00f3 c\u00f3 \u0111\u1ed3ng b\u00e0o C\u00f4ng gi\u00e1o) lu\u00f4n quan t\u00e2m h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ngh\u00e8o, ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 ho\u00e0n c\u1ea3nh kh\u00f3 kh\u0103n. T\u1ec9nh \u0111ang ph\u1ea5n \u0111\u1ea5u \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 6\/2025, x\u00e2y d\u1ef1ng xong 5.600 c\u0103n nh\u00e0 cho h\u1ed9 ngh\u00e8o, h\u1ed9 c\u1eadn ngh\u00e8o. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, b\u1eb1ng ngu\u1ed3n h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb Trung \u01b0\u01a1ng v\u00e0 ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ee7a t\u1ec9nh, Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ed7 tr\u1ee3 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch s\u1eeda ch\u1eefa nh\u00e0 \u1edf, chu to\u00e0n ngh\u0129a c\u1eed \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 khu\u1ea5t v\u00ec b\u1ea3o v\u1ec7 T\u1ed5 qu\u1ed1c.<\/p>\n<p><strong><em>Ngu\u1ed3n: <a href=\"http:\/\/ubdkcgvn.org.vn\/vi\/tin-tuc-hoat-dong\/lan-toa-tinh-yeu-thuong-xay-dung-hoa-binh-o81E020DE.html\">\u1ee6y ban \u0110o\u00e0n k\u1ebft C\u00f4ng gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam<\/a><\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u1edbi mong mu\u1ed1n lan t\u1ecfa y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n x\u00e2y d\u1ef1ng h\u00f2a b\u00ecnh, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u1eeba th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng. Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 th\u0103m h\u1ecfi gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":45257,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,95],"tags":[296,693],"class_list":["post-45253","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-goc-bao-chi","tag-hanh-trinh-thien-nguyen","tag-hiep-si-dai-thanh-gia"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"V\u1edbi mong mu\u1ed1n lan t\u1ecfa y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n x\u00e2y d\u1ef1ng h\u00f2a b\u00ecnh, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u1eeba th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng. Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 th\u0103m h\u1ecfi gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-04-17T02:45:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-02T01:49:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb\",\"datePublished\":\"2025-04-17T02:45:44+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-02T01:49:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\"},\"wordCount\":960,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg\",\"keywords\":[\"H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n\",\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"G\u00f3c b\u00e1o ch\u00ed\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\",\"name\":\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg\",\"datePublished\":\"2025-04-17T02:45:44+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-02T01:49:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh.thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb","og_description":"V\u1edbi mong mu\u1ed1n lan t\u1ecfa y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, g\u00f3p ph\u1ea7n x\u00e2y d\u1ef1ng h\u00f2a b\u00ecnh, Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 Gioan Baotixita L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh v\u1eeba th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng. Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 th\u0103m h\u1ecfi gia \u0111\u00ecnh ch\u00ednh s\u00e1ch [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-04-17T02:45:44+00:00","article_modified_time":"2025-05-02T01:49:43+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb","datePublished":"2025-04-17T02:45:44+00:00","dateModified":"2025-05-02T01:49:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/"},"wordCount":960,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg","keywords":["H\u00e0nh tr\u00ecnh thi\u1ec7n nguy\u1ec7n","Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh gi\u00e1"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","G\u00f3c b\u00e1o ch\u00ed"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/","name":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg","datePublished":"2025-04-17T02:45:44+00:00","dateModified":"2025-05-02T01:49:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Hiep-si-Dai-Thanh-gia-Le-Duc-Thinh.thumb_.jpg","width":500,"height":500,"caption":"Hi\u1ec7p S\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh.thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/hiep-si-dai-thanh-gia-le-duc-thinh-cung-doan-cong-tac-benh-vien-tham-uy-ban-mat-tran-to-quoc-viet-nam-tinh-quang-tri\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hi\u1ec7p s\u0129 \u0110\u1ea1i Th\u00e1nh Gi\u00e1 L\u00ea \u0110\u1ee9c Th\u1ecbnh c\u00f9ng \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c B\u1ec7nh vi\u1ec7n th\u0103m \u1ee6y ban M\u1eb7t tr\u1eadn T\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Tr\u1ecb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45253","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45253"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45262,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/45253\/revisions\/45262"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45257"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=45253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}