{"id":46067,"date":"2025-06-28T08:00:09","date_gmt":"2025-06-28T01:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=46067"},"modified":"2025-06-28T10:50:13","modified_gmt":"2025-06-28T03:50:13","slug":"chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/","title":{"rendered":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46068\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\" alt=\"Ch\u00fac M\u1eebng Ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam 2025\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg 1000w, https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025-150x150.jpg 150w\" sizes=\"auto, (max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gia \u0111\u00ecnh, t\u1ed5 \u1ea5m nh\u1ecf nh\u01b0ng l\u00e0 c\u1ea3 th\u1ebf gi\u1edbi trong tim m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. L\u00e0 n\u01a1i ta c\u1ea5t b\u01b0\u1edbc r\u1eddi \u0111i m\u1ed7i s\u1edbm mai v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i duy nh\u1ea5t \u0111\u00f3n ta tr\u1edf v\u1ec1, d\u00f9 ngo\u00e0i kia gi\u00f4ng t\u1ed1 ra sao.<br \/>\n\u1ede \u0111\u00f3 c\u00f3 cha ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng tr\u1ea7m l\u1eb7ng nh\u01b0ng v\u1eefng ch\u00e3i nh\u01b0 ng\u1ecdn n\u00fai, c\u00f3 m\u1eb9 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef d\u1ecbu d\u00e0ng, ki\u00ean c\u01b0\u1eddng, lu\u00f4n hy sinh th\u1ea7m l\u1eb7ng \u0111\u1ec3 gi\u1eef l\u1eeda cho c\u0103n b\u1ebfp nh\u1ecf \u1ea5m \u00eam. V\u00e0 c\u00f3 nh\u1eefng \u0111\u1ee9a tr\u1ebb, k\u1ebft tinh ng\u1ecdt ng\u00e0o c\u1ee7a \u0111\u1ea7y \u1eafp y\u00eau th\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed7i th\u00e0nh vi\u00ean l\u00e0 m\u1ed9t m\u1ea3nh gh\u00e9p kh\u00f4ng th\u1ec3 thi\u1ebfu. <br \/>\nNh\u00e2n ng\u00e0y \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t n\u00e0y, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i xin \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi t\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam:<br \/>\nL\u1eddi ch\u00fac s\u1ee9c kh\u1ecfe v\u00e0 b\u00ecnh an &#8211; \u0111\u1ec3 m\u1ed7i ng\u00e0y tr\u00f4i qua l\u00e0 m\u1ed9t ng\u00e0y \u0111\u00e1ng s\u1ed1ng b\u00ean nhau.<br \/>\nL\u1eddi ch\u00fac y\u00eau th\u01b0\u01a1ng lu\u00f4n \u0111ong \u0111\u1ea7y &#8211; \u0111\u1ec3 nh\u1eefng c\u00e1i \u00f4m, ti\u1ebfng c\u01b0\u1eddi v\u00e0 \u00e1nh m\u1eaft \u1ea5m \u00e1p kh\u00f4ng bao gi\u1edd thi\u1ebfu v\u1eafng.<br \/>\nL\u1eddi ch\u00fac v\u01b0\u1ee3t qua m\u1ecdi th\u1eed th\u00e1ch &#8211; b\u1edfi kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u00f3 kh\u0103n n\u00e0o l\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 khi ta c\u00f2n c\u00f3 nhau.<br \/>\nV\u00e0 l\u1eddi ch\u00fac \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh &#8211; \u0111\u1ec3 d\u00f9 h\u00e0nh tr\u00ecnh ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc c\u00f3 xa \u0111\u1ebfn \u0111\u00e2u, gia \u0111\u00ecnh v\u1eabn l\u00e0 n\u01a1i ta nh\u00ecn v\u1ec1, c\u00f9ng nhau \u0111i t\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi s\u1ee9 m\u1ec7nh thi\u00eang li\u00eang: \u201cK\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng &#8211; \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac\u201d, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i lu\u00f4n t\u1ef1 h\u00e0o \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng h\u00e0ng ng\u00e0n t\u1ed5 \u1ea5m n\u01a1i c\u00f3 nh\u1eefng tr\u00e1i tim kh\u00e1t khao \u0111\u01b0\u1ee3c nghe ti\u1ebfng g\u1ecdi \u201cb\u1ed1 \u01a1i\u201d, \u201cm\u1eb9 \u01a1i\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u1eabu con \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ebfn v\u1edbi h\u1ea1nh ph\u00fac kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00fac n\u00e0o c\u0169ng b\u1eb1ng ph\u1eb3ng, ch\u00fang t\u00f4i lu\u00f4n tin r\u1eb1ng: Gia \u0111\u00ecnh l\u00e0 \u0111i\u1ec3m t\u1ef1a \u0111\u1ec3 ph\u00e9p m\u00e0u x\u1ea3y ra.<br \/>\nV\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i, \u0111\u1ed9i ng\u0169 AF HANOI s\u1ebd lu\u00f4n \u1edf \u0111\u00e2y, c\u00f9ng c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh vi\u1ebft ti\u1ebfp nh\u1eefng c\u00e1i k\u1ebft c\u00f3 h\u1eadu cho h\u00e0nh tr\u00ecnh \u0111i t\u00ecm ti\u1ebfng c\u01b0\u1eddi tr\u1ebb th\u01a1.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gia \u0111\u00ecnh, t\u1ed5 \u1ea5m nh\u1ecf nh\u01b0ng l\u00e0 c\u1ea3 th\u1ebf gi\u1edbi trong tim m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. L\u00e0 n\u01a1i ta c\u1ea5t b\u01b0\u1edbc r\u1eddi \u0111i m\u1ed7i s\u1edbm mai v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i duy nh\u1ea5t \u0111\u00f3n ta tr\u1edf v\u1ec1, d\u00f9 ngo\u00e0i kia gi\u00f4ng t\u1ed1 ra sao. \u1ede \u0111\u00f3 c\u00f3 cha ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng tr\u1ea7m l\u1eb7ng nh\u01b0ng v\u1eefng ch\u00e3i nh\u01b0 ng\u1ecdn [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":46068,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,113],"tags":[760],"class_list":["post-46067","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-tin-noi-bo","tag-ngay-gia-dinh-viet-nam"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gia \u0111\u00ecnh, t\u1ed5 \u1ea5m nh\u1ecf nh\u01b0ng l\u00e0 c\u1ea3 th\u1ebf gi\u1edbi trong tim m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. L\u00e0 n\u01a1i ta c\u1ea5t b\u01b0\u1edbc r\u1eddi \u0111i m\u1ed7i s\u1edbm mai v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i duy nh\u1ea5t \u0111\u00f3n ta tr\u1edf v\u1ec1, d\u00f9 ngo\u00e0i kia gi\u00f4ng t\u1ed1 ra sao. \u1ede \u0111\u00f3 c\u00f3 cha ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng tr\u1ea7m l\u1eb7ng nh\u01b0ng v\u1eefng ch\u00e3i nh\u01b0 ng\u1ecdn [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-06-28T01:00:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-06-28T03:50:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\"},\"author\":{\"name\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8\"},\"headline\":\"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)\",\"datePublished\":\"2025-06-28T01:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-28T03:50:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\"},\"wordCount\":511,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\",\"keywords\":[\"Ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam\"],\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\",\"name\":\"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\",\"datePublished\":\"2025-06-28T01:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-28T03:50:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1000,\"caption\":\"Ch\u00fac M\u1eebng Ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam 2025\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8\",\"name\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/dunglv\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)","og_description":"Gia \u0111\u00ecnh, t\u1ed5 \u1ea5m nh\u1ecf nh\u01b0ng l\u00e0 c\u1ea3 th\u1ebf gi\u1edbi trong tim m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. L\u00e0 n\u01a1i ta c\u1ea5t b\u01b0\u1edbc r\u1eddi \u0111i m\u1ed7i s\u1edbm mai v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i duy nh\u1ea5t \u0111\u00f3n ta tr\u1edf v\u1ec1, d\u00f9 ngo\u00e0i kia gi\u00f4ng t\u1ed1 ra sao. \u1ede \u0111\u00f3 c\u00f3 cha ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng tr\u1ea7m l\u1eb7ng nh\u01b0ng v\u1eefng ch\u00e3i nh\u01b0 ng\u1ecdn [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-06-28T01:00:09+00:00","article_modified_time":"2025-06-28T03:50:13+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1000,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/"},"author":{"name":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8"},"headline":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)","datePublished":"2025-06-28T01:00:09+00:00","dateModified":"2025-06-28T03:50:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/"},"wordCount":511,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg","keywords":["Ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam"],"articleSection":["Tin t\u1ee9c","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/","name":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025) - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg","datePublished":"2025-06-28T01:00:09+00:00","dateModified":"2025-06-28T03:50:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Chuc-mung-Ngay-Gia-dinh-Viet-Nam-2025.jpg","width":1000,"height":1000,"caption":"Ch\u00fac M\u1eebng Ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam 2025"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/chuc-mung-ngay-gia-dinh-viet-nam-28-06-2025\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam (28\/06\/2025)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/5d8476ab419b0f714a1cddb5d364f0a8","name":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca314500126dcb9ff352b72f0ec1942e?s=96&d=mm&r=g","caption":"L\u00ea Vi\u1ec7t D\u0169ng"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/dunglv\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46067","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46067"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46067\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46069,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46067\/revisions\/46069"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46068"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=46067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}