{"id":46078,"date":"2025-06-28T21:50:55","date_gmt":"2025-06-28T14:50:55","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=46078"},"modified":"2025-06-30T14:35:36","modified_gmt":"2025-06-30T07:35:36","slug":"tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/","title":{"rendered":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46089\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/le-cong-bo-TLV-2025-04.jpg\" alt=\"Le Cong Bo Tlv 2025 04\" width=\"1000\" height=\"602\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ng\u00e0y nay, y h\u1ecdc \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, trong \u0111\u00f3 k\u1ef9 thu\u1eadt x\u00e9t nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n ph\u00f4i \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p gi\u00fap c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng mang gen b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng ph\u00f4i thai kh\u1ecfe m\u1ea1nh, kh\u00f4ng mang gen b\u1ec7nh tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n v\u00e0o t\u1eed cung ng\u01b0\u1eddi m\u1eb9. Nh\u1edd \u0111\u00f3, em b\u00e9 c\u1ee7a c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 th\u1ec3 tr\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n nghi\u00eam tr\u1ecdng nh\u01b0: Th\u1eadn \u0111a nang, T\u0103ng s\u1ea3n tuy\u1ebfn th\u01b0\u1ee3ng th\u1eadn b\u1ea9m sinh, Thalassemia, Hemophilia, teo c\u01a1 t\u1ee7y, lo\u1ea1n d\u01b0\u1ee1ng c\u01a1 Duchenne,\u2026 v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 b\u1ec7nh l\u00fd hi\u1ebfm kh\u00e1c. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y kh\u00f4ng ch\u1ec9 mang l\u1ea1i hy v\u1ecdng cho nh\u1eefng c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng m\u00e0 c\u00f2n gi\u00fap gi\u1ea3m b\u1edbt g\u00e1nh n\u1eb7ng y t\u1ebf v\u00e0 t\u00e0i ch\u00ednh trong t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai nh\u1eadn h\u1ed3 s\u01a1 x\u00e9t duy\u1ec7t mi\u1ec5n ph\u00ed 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u1ec7nh vi\u1ec7n xin c\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 gia \u0111\u00ecnh nh\u1eadn h\u1ed7 tr\u1ee3, bao g\u1ed3m:<\/p>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Nguy\u1ec5n Kh\u00e1nh Ho\u00e0ng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: x\u00f3m Cang 1, t\u1ec9nh H\u00f2a B\u00ecnh<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh \u0110\u1eb7ng Tr\u1ecdng Anh &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: ph\u01b0\u1eddng Phan Thi\u1ebft, t\u1ec9nh Tuy\u00ean Quang<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Tr\u1ea7n Ti\u1ebfn Tho\u00e1ng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: x\u00e3 M\u1ef9 Trung, t\u1ec9nh Nam \u0110\u1ecbnh<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Tr\u1ea7n M\u1ea1nh Nh\u1eadt &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n H\u01b0\u01a1ng Kh\u00ea, t\u1ec9nh H\u00e0 T\u0129nh<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Tr\u01b0\u01a1ng V\u0129nh Ph\u00fac &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Di\u1ec5n Ch\u00e2u, t\u1ec9nh Ngh\u1ec7 An<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh N\u00f4ng Minh T\u00fa &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Xu\u00e2n Tr\u01b0\u1eddng, t\u1ec9nh Nam \u0110\u1ecbnh<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh V\u0169 \u0110\u00ecnh Ch\u1ea5t &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Ph\u00f9 Ninh, t\u1ec9nh Ph\u00fa Th\u1ecd<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c T\u00e0i &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n V\u0103n L\u00e2m, t\u1ec9nh H\u01b0ng Y\u00ean<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Nguy\u1ec5n V\u0103n Long &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n V\u0129nh T\u01b0\u1eddng, t\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh B\u00f9i Xu\u00e2n Tr\u01b0\u1eddng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: qu\u1eadn B\u1eafc T\u1eeb Li\u00eam, TP. H\u00e0 N\u1ed9i.<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Vy \u0110\u1ee9c Th\u1eafng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Cao L\u1ed9c, t\u1ec9nh L\u1ea1ng S\u01a1n<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh H\u00e0 \u0110\u1ee9c T\u00f9y &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Chi\u00eam H\u00f3a, t\u1ec9nh Tuy\u00ean Quang<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh H\u00e0 V\u0103n Vi &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Ti\u00ean Y\u00ean, t\u1ec9nh Qu\u1ea3ng Ninh<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Nguy\u1ec5n M\u1ea1nh C\u01b0\u1eddng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Thanh Ba, t\u1ec9nh Ph\u00fa Th\u1ecd.<\/li>\n<li>\u00a0Gia \u0111\u00ecnh anh Qu\u00e0ng V\u0103n Chung &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n S\u1ed1p C\u1ed9p, t\u1ec9nh S\u01a1n La<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh L\u00ea Ng\u1ecdc Qu\u1ef3nh &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Ng\u1ecdc L\u1eb7c, t\u1ec9nh Thanh H\u00f3a.<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh D\u01b0\u01a1ng V\u0103n Minh &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n H\u1eefu L\u0169ng, t\u1ec9nh L\u1ea1ng S\u01a1n<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh L\u00f2 V\u0103n Ph\u01b0\u01a1ng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n Tu\u1ea7n Gi\u00e1o, t\u1ec9nh \u0110i\u1ec7n Bi\u00ean<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh N\u00f4ng V\u0103n Hu\u00e2n &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n B\u00ecnh Gia, t\u1ec9nh L\u1ea1ng S\u01a1n<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh L\u00fd V\u0103n Ho\u00e0ng &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n B\u1eafc Quang, t\u1ec9nh H\u00e0 Giang<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh Tr\u1ea7n Ng\u1ecdc Tu\u1ea5n &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: huy\u1ec7n M\u1ed9c Ch\u00e2u, t\u1ec9nh S\u01a1n La<\/li>\n<li>Gia \u0111\u00ecnh anh L\u00ea Minh Tu\u1ea5n &#8211; \u0110\u1ecba ch\u1ec9: th\u1ecb x\u00e3 Th\u00e1i H\u00f2a, t\u1ec9nh Ngh\u1ec7 An<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i xin ch\u00fac m\u1eebng c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00f3i h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb B\u1ec7nh vi\u1ec7n. Ch\u00fac c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh s\u1edbm \u0111\u00f3n b\u00e9 y\u00eau v\u00e0 hi\u1ec7n th\u1ef1c h\u00f3a gi\u1ea5c m\u01a1 ng\u00e0y n\u00e0o v\u1eabn c\u00f2n \u0111ang dang d\u1edf.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y nay, y h\u1ecdc \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, trong \u0111\u00f3 k\u1ef9 thu\u1eadt x\u00e9t nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n ph\u00f4i \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p gi\u00fap c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng mang gen b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng ph\u00f4i thai kh\u1ecfe m\u1ea1nh, kh\u00f4ng mang gen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":46113,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[113,559,563,22,23],"tags":[754,235,453],"class_list":["post-46078","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-noi-bo","category-di-truyen","category-benh-ly-di-truyen","category-tin-tuc","category-su-kien","tag-tuan-le-vang-2025","tag-le-cong-bo","tag-20-ca-sang-loc-gen"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen. - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y nay, y h\u1ecdc \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, trong \u0111\u00f3 k\u1ef9 thu\u1eadt x\u00e9t nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n ph\u00f4i \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p gi\u00fap c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng mang gen b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng ph\u00f4i thai kh\u1ecfe m\u1ea1nh, kh\u00f4ng mang gen [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-06-28T14:50:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-06-30T07:35:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\"},\"author\":{\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\"},\"headline\":\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.\",\"datePublished\":\"2025-06-28T14:50:55+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-30T07:35:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\"},\"wordCount\":844,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg\",\"keywords\":[\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025\",\"L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1\",\"20 ca s\u00e0ng l\u1ecdc gen\"],\"articleSection\":[\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\",\"Di truy\u1ec1n\",\"B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n\",\"Tin t\u1ee9c\",\"S\u1ef1 ki\u1ec7n\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\",\"name\":\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen. - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg\",\"datePublished\":\"2025-06-28T14:50:55+00:00\",\"dateModified\":\"2025-06-30T07:35:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"20 Ca Mi\u1ec5n Ph\u00ed S\u00e0ng L\u1ecdc Gene\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf\",\"name\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen. - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.","og_description":"Ng\u00e0y nay, y h\u1ecdc \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, trong \u0111\u00f3 k\u1ef9 thu\u1eadt x\u00e9t nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n ph\u00f4i \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p gi\u00fap c\u00e1c c\u1eb7p v\u1ee3 ch\u1ed3ng mang gen b\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng ph\u00f4i thai kh\u1ecfe m\u1ea1nh, kh\u00f4ng mang gen [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-06-28T14:50:55+00:00","article_modified_time":"2025-06-30T07:35:36+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/"},"author":{"name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf"},"headline":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen.","datePublished":"2025-06-28T14:50:55+00:00","dateModified":"2025-06-30T07:35:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/"},"wordCount":844,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg","keywords":["Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025","L\u1ec5 c\u00f4ng b\u1ed1","20 ca s\u00e0ng l\u1ecdc gen"],"articleSection":["Tin n\u1ed9i b\u1ed9","Di truy\u1ec1n","B\u1ec7nh l\u00fd di truy\u1ec1n","Tin t\u1ee9c","S\u1ef1 ki\u1ec7n"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/","name":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen. - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg","datePublished":"2025-06-28T14:50:55+00:00","dateModified":"2025-06-30T07:35:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20-ca-mien-phi-sang-loc-gene.jpg","width":500,"height":500,"caption":"20 Ca Mi\u1ec5n Ph\u00ed S\u00e0ng L\u1ecdc Gene"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/tuan-le-vang-2025-cong-bo-danh-sach-22-ca-mien-phi-xet-nghiem-phoi-benh-ly-don-gen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tu\u1ea7n L\u1ec5 V\u00e0ng 2025 \u2013 C\u00f4ng b\u1ed1 danh s\u00e1ch 22 ca x\u00e9t nghi\u1ec7m ph\u00f4i b\u1ec7nh l\u00fd \u0111\u01a1n gen."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/e459f02ac89ecc27974e23b26c0696cf","name":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/97e9b8d3dfcd0c045a21b646458248d6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Nguy\u1ec5n Trung H\u1ea3i"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/haint\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46078","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46078"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46078\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46118,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46078\/revisions\/46118"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=46078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}