{"id":46188,"date":"2025-07-09T10:28:11","date_gmt":"2025-07-09T03:28:11","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?p=46188"},"modified":"2025-07-10T08:21:30","modified_gmt":"2025-07-10T01:21:30","slug":"af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/","title":{"rendered":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Trong hai ng\u00e0y 4-5\/7, H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cCh\u1ea9n \u0111o\u00e1n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n\u201d. S\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed1i h\u1ee3p t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi H\u1ed9i Di truy\u1ec1n Y h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 Ph\u00e2n hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i t\u1ea1i Thanh H\u00f3a, quy t\u1ee5 h\u01a1n 500 \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1 tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u00f9ng h\u00e0ng ngh\u00ecn \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u theo d\u00f5i tr\u1ef1c tuy\u1ebfn tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c, tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n h\u1ecdc thu\u1eadt c\u00f3 quy m\u00f4 v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a quan tr\u1ecdng trong l\u0129nh v\u1ef1c di truy\u1ec1n y h\u1ecdc.<br \/>\nTrong khu\u00f4n kh\u1ed5 h\u1ed9i ngh\u1ecb, B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i (AF HANOI) vinh d\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t v\u00e0 c\u00f3 b\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa v\u1edbi ti\u00eau \u0111\u1ec1 \u201cC\u00e1c b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng h\u00ecnh th\u00e0nh h\u1ee3p t\u1eed trong th\u1ee5 tinh \u1ed1ng nghi\u1ec7m v\u00e0 c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p ph\u00e1t hi\u1ec7n\u201d.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46218\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-01-1.jpg\" alt=\"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa 01\" width=\"800\" height=\"490\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>B\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa trong H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 <\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o \u0111\u00e3 thu h\u00fat s\u1ef1 quan t\u00e2m l\u1edbn t\u1eeb c\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u v\u00e0 gi\u1edbi chuy\u00ean m\u00f4n khi \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u00e1c h\u1ee3p t\u1eed b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o th\u00e0nh t\u1eeb qu\u00e1 tr\u00ecnh th\u1ee5 tinh \u1ed1ng nghi\u1ec7m (IVF). Trong th\u1ef1c h\u00e0nh l\u00e2m s\u00e0ng, c\u00e1c ph\u00f4i b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh l\u00e0 ph\u00f4i 3PN th\u01b0\u1eddng b\u1ecb lo\u1ea1i b\u1ecf do nguy c\u01a1 cao g\u00e2y tam b\u1ed9i nhi\u1ec5m s\u1eafc th\u1ec3, d\u1eabn \u0111\u1ebfn c\u00e1c b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng di truy\u1ec1n ho\u1eb7c th\u1ea5t b\u1ea1i l\u00e0m t\u1ed5. Tuy nhi\u00ean, nghi\u00ean c\u1ee9u do nh\u00f3m t\u00e1c gi\u1ea3 tr\u00ecnh b\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra h\u01b0\u1edbng ti\u1ebfp c\u1eadn m\u1edbi, cho th\u1ea5y r\u1eb1ng m\u1ed9t s\u1ed1 ph\u00f4i b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng v\u1eabn c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ch\u00ednh x\u00e1c.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46223\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-04-1.jpg\" alt=\"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa 04\" width=\"800\" height=\"533\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>B\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o ch\u1ec9 ra h\u01b0\u1edbng ti\u1ebfp c\u1eadn m\u1edbi v\u1ec1 ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng v\u1eabn c\u00f3 ti\u1ec1m n\u0103ng ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, b\u00e0i nghi\u00ean c\u1ee9u \u0111\u00e3 ch\u1ec9 ra, ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng x\u00e9t nghi\u1ec7m di truy\u1ec1n ti\u00ean ti\u1ebfn c\u00f3 t\u00ean PGT SNP haplotyping gi\u00fap t\u0103ng \u0111\u1ed9 ch\u00ednh x\u00e1c trong l\u1ef1a ch\u1ecdn ph\u00f4i, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi gi\u1ea3m thi\u1ec3u nguy c\u01a1 chuy\u1ec3n nh\u1ea7m ph\u00f4i \u0111\u01a1n b\u1ed9i ho\u1eb7c \u0111a b\u1ed9i t\u1eeb ph\u00f4i 2PN, v\u1ed1n l\u00e0 nh\u1eefng sai s\u00f3t m\u00e0 k\u1ef9 thu\u1eadt PGT-A truy\u1ec1n th\u1ed1ng ch\u01b0a th\u1ec3 kh\u1eafc ph\u1ee5c ho\u00e0n to\u00e0n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46225\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-03-1.jpg\" alt=\"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa 03\" width=\"800\" height=\"533\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>K\u1ebft qu\u1ea3 cho th\u1ea5y nhi\u1ec1u c\u01a1 h\u1ed9i\u00a0l\u1ef1a ch\u1ecdn ph\u00f4i chu\u1ea9n b\u1ed9i t\u1eeb ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng, tr\u00e1nh b\u1ecf ph\u00ed ngu\u1ed3n ph\u00f4i<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, h\u01b0\u1edbng \u0111i m\u1edbi n\u00e0y m\u1edf ra nhi\u1ec1u hi v\u1ecdng cho c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 ch\u1ec9 s\u1ed1 AMH th\u1ea5p, c\u00f3 t\u1ef7 l\u1ec7 d\u1ef1 tr\u1eef bu\u1ed3ng tr\u1ee9ng k\u00e9m v\u00e0 th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 thu \u0111\u01b0\u1ee3c \u00edt ph\u00f4i trong m\u1ed7i chu k\u1ef3 IVF. Qua \u0111\u00e2y, c\u00e1c b\u00e1c s\u0129 c\u00f3 th\u1ec3 xem x\u00e9t, \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u1ea1i t\u00ednh kh\u1ea3 thi c\u1ee7a nh\u1eefng ph\u00f4i t\u1eebng b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c, qua \u0111\u00f3 t\u0103ng th\u00eam c\u01a1 h\u1ed9i c\u00f3 con cho ng\u01b0\u1eddi hi\u1ebfm mu\u1ed9n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-46227\" src=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-02-1.jpg\" alt=\"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa 02\" width=\"800\" height=\"547\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa thu h\u00fat s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd l\u1edbn v\u1edbi b\u00e0i b\u00e1o c\u00e1o t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">S\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a TS.BS B\u00f9i Th\u1ecb Ph\u01b0\u01a1ng Hoa t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh vai tr\u00f2 ti\u00ean phong c\u1ee7a B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i trong nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng khoa h\u1ecdc v\u00e0o th\u1ef1c ti\u1ec5n \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb hi\u1ebfm mu\u1ed9n. B\u1ec7nh vi\u1ec7n kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb l\u00e2m s\u00e0ng m\u00e0 c\u00f2n t\u00edch c\u1ef1c tham gia v\u00e0o c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng khoa h\u1ecdc, c\u1eadp nh\u1eadt xu h\u01b0\u1edbng y h\u1ecdc hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111\u1ec3 kh\u00f4ng ng\u1eebng n\u00e2ng cao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1m ch\u1eefa b\u1ec7nh, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong l\u0129nh v\u1ef1c h\u1ed7 tr\u1ee3 sinh s\u1ea3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trong hai ng\u00e0y 4-5\/7, H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cCh\u1ea9n \u0111o\u00e1n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n\u201d. S\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed1i h\u1ee3p t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi H\u1ed9i Di truy\u1ec1n Y h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 Ph\u00e2n hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1eddng [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":46229,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22,113],"tags":[],"class_list":["post-46188","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-tuc","category-tin-noi-bo"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trong hai ng\u00e0y 4-5\/7, H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cCh\u1ea9n \u0111o\u00e1n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n\u201d. S\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed1i h\u1ee3p t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi H\u1ed9i Di truy\u1ec1n Y h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 Ph\u00e2n hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1eddng [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-07-09T03:28:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-07-10T01:21:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"editor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"editor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\"},\"author\":{\"name\":\"editor\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f\"},\"headline\":\"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025\",\"datePublished\":\"2025-07-09T03:28:11+00:00\",\"dateModified\":\"2025-07-10T01:21:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\"},\"wordCount\":1026,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png\",\"articleSection\":[\"Tin t\u1ee9c\",\"Tin n\u1ed9i b\u1ed9\"],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\",\"name\":\"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png\",\"datePublished\":\"2025-07-09T03:28:11+00:00\",\"dateModified\":\"2025-07-10T01:21:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png\",\"width\":1000,\"height\":1000,\"caption\":\"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa Thumb\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f\",\"name\":\"editor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"editor\"},\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/author\/editor\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025","og_description":"Trong hai ng\u00e0y 4-5\/7, H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cCh\u1ea9n \u0111o\u00e1n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb c\u00e1c b\u1ec7nh di truy\u1ec1n\u201d. S\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed1i h\u1ee3p t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi H\u1ed9i Di truy\u1ec1n Y h\u1ecdc Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Y H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 Ph\u00e2n hi\u1ec7u Tr\u01b0\u1eddng [&hellip;]","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_published_time":"2025-07-09T03:28:11+00:00","article_modified_time":"2025-07-10T01:21:30+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1000,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png","type":"image\/png"}],"author":"editor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"editor","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/"},"author":{"name":"editor","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f"},"headline":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025","datePublished":"2025-07-09T03:28:11+00:00","dateModified":"2025-07-10T01:21:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/"},"wordCount":1026,"publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png","articleSection":["Tin t\u1ee9c","Tin n\u1ed9i b\u1ed9"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/","name":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025 - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png","datePublished":"2025-07-09T03:28:11+00:00","dateModified":"2025-07-10T01:21:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/hoi-nghi-di-truyen-2025-bs-hoa-thumb.png","width":1000,"height":1000,"caption":"Hoi Nghi Di Truyen 2025 Bs Hoa Thumb"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/af-hanoi-trinh-bay-nghien-cuu-ve-ung-dung-cua-di-truyen-trong-xac-dinh-phoi-thu-tinh-bat-thuong-tai-hoi-nghi-di-truyen-va-he-gen-y-hoc-toan-quoc-2025\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"AF HANOI tr\u00ecnh b\u00e0y nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a di truy\u1ec1n trong x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ph\u00f4i th\u1ee5 tinh b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1ea1i H\u1ed9i ngh\u1ecb Di truy\u1ec1n v\u00e0 H\u1ec7 Gen Y h\u1ecdc To\u00e0n qu\u1ed1c 2025"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/b3d1eaea4f7e17c4fe780fe12621349f","name":"editor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70966f5544d609f5bf43fa95ceea3a29?s=96&d=mm&r=g","caption":"editor"},"url":"https:\/\/afhanoi.com\/author\/editor\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46188","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46188"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46188\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46228,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/46188\/revisions\/46228"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46188"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=46188"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}