{"id":46153,"date":"2025-07-05T19:57:08","date_gmt":"2025-07-05T12:57:08","guid":{"rendered":"https:\/\/afhanoi.com\/?post_type=thu-vien-video&#038;p=46153"},"modified":"2025-07-07T13:57:56","modified_gmt":"2025-07-07T06:57:56","slug":"podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi","status":"publish","type":"thu-vien-video","link":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/","title":{"rendered":"[PODCAST &#8211; Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 &#8211; Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI"},"content":{"rendered":"","protected":false},"featured_media":46155,"template":"","tags":[],"class_list":["post-46153","thu-vien-video","type-thu-vien-video","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.9 (Yoast SEO v23.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-07-07T06:57:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/\",\"name\":\"[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg\",\"datePublished\":\"2025-07-05T12:57:08+00:00\",\"dateModified\":\"2025-07-07T06:57:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg\",\"width\":640,\"height\":480,\"caption\":\"Youtube Uookml7a4q8 Sddefault.jpg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Th\u01b0 vi\u1ec7n Video\",\"item\":\"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"[PODCAST &#8211; Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 &#8211; Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"description\":\"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#organization\",\"name\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png\",\"width\":690,\"height\":96,\"caption\":\"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI","og_url":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/","og_site_name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","article_modified_time":"2025-07-07T06:57:56+00:00","og_image":[{"width":640,"height":480,"url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/","name":"[PODCAST - Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 - Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI - B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","isPartOf":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg","datePublished":"2025-07-05T12:57:08+00:00","dateModified":"2025-07-07T06:57:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#primaryimage","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/youtube-uOokML7a4Q8-sddefault.jpg","width":640,"height":480,"caption":"Youtube Uookml7a4q8 Sddefault.jpg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/podcast-hy-vong-nay-mam-so-9-chu-de-bo-me-da-tim-duoc-mon-qua-vo-gia-tai-af-hanoi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/afhanoi.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Th\u01b0 vi\u1ec7n Video","item":"https:\/\/afhanoi.com\/thu-vien-video\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"[PODCAST &#8211; Hy v\u1ecdng n\u1ea3y m\u1ea7m] S\u1ed1 9 &#8211; Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: B\u1ed1 m\u1eb9 \u0111\u00e3 t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f3n qu\u00e0 v\u00f4 gi\u00e1 t\u1ea1i AF HANOI"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#website","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","name":"Trang ch\u1ee7","description":"K\u1ebft n\u1ed1i y\u00eau th\u01b0\u01a1ng, \u01af\u01a1m m\u1ea7m h\u1ea1nh ph\u00fac!","publisher":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/afhanoi.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#organization","name":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i","url":"https:\/\/afhanoi.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","contentUrl":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-AFHANOI-RTAC-01.png","width":690,"height":96,"caption":"B\u1ec7nh vi\u1ec7n Nam h\u1ecdc v\u00e0 Hi\u1ebfm mu\u1ed9n H\u00e0 N\u1ed9i"},"image":{"@id":"https:\/\/afhanoi.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/afhanoi\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@afhanoi","https:\/\/www.youtube.com\/@afhanoichannel"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/thu-vien-video\/46153","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/thu-vien-video"}],"about":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/thu-vien-video"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46153"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afhanoi.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46153"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}